# Copyright (c) 2019 GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CoBlocks 1.16.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/godaddy/coblocks/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-17T19:43:03+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: plugins@godaddy.com\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.3.0\n"
"X-Domain: coblocks\n"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/index.js:27
msgid "Add collapsable accordion items to accordions."
msgstr "아코디언에 접을 수 있는 아코디언 항목을 추가합니다."

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:34
msgid "Accordion item is open by default."
msgstr "아코디언 항목은 기본값으로 열려 있습니다."

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:34
msgid "Toggle to set this accordion item to be open by default."
msgstr "이 아코디언 항목을 기본값으로 열려 있도록 설정하려면 토글합니다."

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:63
msgid "Accordion Item Settings"
msgstr "아코디언 항목 설정"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:72
#: src/blocks/alert/inspector.js:49 src/blocks/author/inspector.js:50
#: src/blocks/click-to-tweet/inspector.js:60
#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:60
#: src/blocks/features/feature/inspector.js:92
#: src/blocks/features/inspector.js:173 src/blocks/form/submit-button.js:118
#: src/blocks/hero/inspector.js:137 src/blocks/highlight/inspector.js:43
#: src/blocks/icon/inspector.js:302 src/blocks/media-card/inspector.js:132
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/inspector.js:48
#: src/blocks/row/column/inspector.js:165 src/blocks/row/inspector.js:211
#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:92 src/blocks/share/inspector.js:200
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:206
#: src/extensions/colors/index.js:59
msgid "Color Settings"
msgstr "색 설정"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:78
#: src/blocks/alert/inspector.js:55 src/blocks/author/inspector.js:56
#: src/blocks/features/feature/inspector.js:110
#: src/blocks/features/inspector.js:191 src/blocks/hero/inspector.js:150
#: src/blocks/highlight/inspector.js:49 src/blocks/icon/inspector.js:326
#: src/blocks/media-card/inspector.js:146
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/inspector.js:53
#: src/blocks/row/column/inspector.js:171 src/blocks/row/inspector.js:227
#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:103 src/blocks/share/inspector.js:99
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:103
#: src/extensions/colors/index.js:47
msgid "Background Color"
msgstr "배경색"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:83
msgid "Title Text Color"
msgstr "제목 텍스트 색"

#: src/blocks/accordion/index.js:28
msgid "Organize content within collapsable accordion items."
msgstr "접을 수 있는 아코디언 항목에서 내용을 구성합니다."

#: src/blocks/accordion/inspector.js:27
msgid "Accordion Settings"
msgstr "아코디언 설정"

#: src/blocks/accordion/inspector.js:29
msgid "Internet Explorer Support"
msgstr "Internet Explorer 지원"

#: src/blocks/accordion/inspector.js:31
msgid "Add support for Internet Explorer by loading a JavaScript polyfill."
msgstr "JavaScript 보충 기능을 로드하여 Internet Explorer 지원을 추가합니다."

#: src/blocks/accordion/inspector.js:31
msgid ""
"Supporting Internet Explorer by loading a JavaScript polyfill on this page."
msgstr ""
"이 페이지에서 JavaScript 보충 기능을 로드하여 Internet Explorer를 지원합니다."

#: src/blocks/alert/index.js:29
msgid "Provide contextual feedback messages or notices."
msgstr "Provide contextual feedback messages or notices."

#: src/blocks/alert/index.js:45
msgid "This is an alert block"
msgstr "This is an alert block"

#: src/blocks/alert/index.js:46
msgid ""
"An alert is a message that displays outside the flow of typical content. "
"Alerts provide contextual feedback, typically asking readers to take an "
"action."
msgstr ""
"An alert is a message that displays outside the flow of typical content. "
"Alerts provide contextual feedback, typically asking readers to take an "
"action."

#: src/blocks/alert/inspector.js:60 src/blocks/author/inspector.js:61
#: src/blocks/click-to-tweet/inspector.js:66
#: src/blocks/features/feature/inspector.js:114
#: src/blocks/features/inspector.js:195 src/blocks/hero/inspector.js:155
#: src/blocks/highlight/inspector.js:54
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/inspector.js:58
#: src/blocks/row/column/inspector.js:176 src/blocks/row/inspector.js:232
#: src/blocks/share/inspector.js:66 src/blocks/social-profiles/inspector.js:95
#: src/extensions/colors/index.js:54
msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색"

#: src/blocks/author/controls.js:36
msgid "Edit avatar"
msgstr "Edit avatar"

#. placeholder text used for the author name
#: src/blocks/author/edit.js:127
msgid "Write author name…"
msgstr "Write author name…"

#. placeholder text used for the biography
#: src/blocks/author/edit.js:141
msgid ""
"Write a biography that distills objective credibility and authority to your "
"readers…"
msgstr ""
"Write a biography that distills objective credibility and authority to your "
"readers…"

#: src/blocks/author/index.js:29
msgid "Add an author biography to build credibility and authority."
msgstr "Add an author biography to build credibility and authority."

#: src/blocks/author/index.js:35
msgid "Born to express, not to impress. A maker making the world I want."
msgstr "Born to express, not to impress. A maker making the world I want."

#: src/blocks/author/inspector.js:41
msgid "Author Settings"
msgstr "Author Settings"

#: src/blocks/buttons/index.js:29
msgid "Prompt visitors to take action with multiple buttons, side by side."
msgstr ""
"함께 사용하는 여러 버튼을 통해 작업을 수행하도록 방문자에게 메시지를 표시합니"
"다."

#: src/blocks/buttons/inspector.js:30
msgid "Buttons"
msgstr "버튼"

#: src/blocks/buttons/inspector.js:48
msgid "Stacking buttons on mobile."
msgstr "모바일에서 버튼을 스택하는 중..."

#: src/blocks/buttons/inspector.js:48
msgid "Toggle to stack buttons on mobile."
msgstr "모바일에서 버튼을 스택하려면 토글합니다."

#: src/blocks/click-to-tweet/controls.js:44
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter 사용자 이름"

#: src/blocks/click-to-tweet/controls.js:48
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: src/blocks/click-to-tweet/edit.js:109
msgid "Add button..."
msgstr "버튼 추가..."

#. the text of the click to tweet element
#: src/blocks/click-to-tweet/edit.js:82
msgid "Add a quote to tweet..."
msgstr "트윗할 인용 추가..."

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:29
msgid "Add a quote for readers to tweet via Twitter."
msgstr "Twitter를 통해 독자들에게 트윗할 인용을 추가합니다."

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:34
msgid ""
"The easiest way to promote and advertise your blog, website, and business on "
"Twitter."
msgstr ""
"The easiest way to promote and advertise your blog, website, and business on "
"Twitter."

#: src/blocks/click-to-tweet/inspector.js:52
#: src/blocks/highlight/inspector.js:35
msgid "Text Settings"
msgstr "텍스트 설정"

#: src/blocks/click-to-tweet/inspector.js:71
#: src/blocks/form/submit-button.js:127 src/blocks/share/inspector.js:86
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:90
msgid "Button Color"
msgstr "버튼 색"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:28
msgid "Add a resizable spacer between other blocks."
msgstr "다른 블록 사이에 크기 조정이 가능한 공백을 추가합니다."

#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:44
#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:100
#: src/blocks/hero/inspector.js:108 src/blocks/map/inspector.js:132
msgid "Height in pixels"
msgstr "높이(픽셀)"

#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:52
msgid "Height for the dynamic separator element in pixels."
msgstr "동적 구분 요소의 높이(픽셀 단위)입니다."

#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:66
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: src/blocks/features/edit.js:78 src/blocks/features/feature/edit.js:63
#: src/blocks/media-card/edit.js:173
msgid "Add as background"
msgstr "Add as background"

#: src/blocks/features/feature/index.js:29
msgid "A singular child column within a parent features block."
msgstr "상위 기능 블록 내의 단일 하위 열."

#: src/blocks/features/feature/inspector.js:68
msgid "Feature Settings"
msgstr "기능 설정"

#: src/blocks/features/feature/inspector.js:71
#: src/blocks/features/inspector.js:143 src/blocks/hero/inspector.js:84
#: src/blocks/icon/inspector.js:217 src/blocks/media-card/inspector.js:62
#: src/blocks/row/column/inspector.js:133 src/blocks/row/inspector.js:180
#: src/components/background/panel.js:146
msgid "Padding"
msgstr "안쪽 여백"

#: src/blocks/features/index.js:35
msgid "Add up to three columns of small notes for your product or service."
msgstr "귀하의 제품 또는 서비스에 대한 간단한 노트를 최대 3열까지 추가합니다."

#: src/blocks/features/inspector.js:122 src/blocks/row/column/inspector.js:111
#: src/blocks/row/inspector.js:157
#: src/components/dimensions-control/index.js:295
msgid "Margin"
msgstr "여백"

#: src/blocks/features/inspector.js:164
#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:84
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:108
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:91 src/blocks/row/inspector.js:202
#: src/components/responsive-tabs-control/index.js:31
msgid "Gutter"
msgstr "제본용 여백"

#: src/blocks/features/inspector.js:167 src/blocks/row/inspector.js:205
msgid "Space between each column."
msgstr "각 열 사이의 공간입니다."

#: src/blocks/features/inspector.js:86 src/blocks/icon/icon-size-select.js:16
#: src/blocks/row/inspector.js:99 src/blocks/share/inspector.js:72
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:76
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:15
#: src/components/size-control/index.js:116
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: src/blocks/features/inspector.js:87 src/blocks/icon/icon-size-select.js:21
#: src/blocks/row/inspector.js:100 src/blocks/share/inspector.js:73
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:77
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:20
#: src/components/size-control/index.js:120
msgid "Medium"
msgstr "보통"

#: src/blocks/features/inspector.js:88 src/blocks/icon/icon-size-select.js:26
#: src/blocks/row/inspector.js:101 src/blocks/share/inspector.js:74
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:78
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:25
#: src/components/size-control/index.js:65
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: src/blocks/features/inspector.js:94
msgid "Features Settings"
msgstr "기능 설정"

#: src/blocks/features/inspector.js:96 src/blocks/post-carousel/inspector.js:70
#: src/blocks/posts/inspector.js:110 src/blocks/services/inspector.js:69
msgid "Columns"
msgstr "열"

#: src/blocks/food-and-drinks/appender.js:22
msgid "Add Menu Section"
msgstr "메뉴 섹션 추가"

#: src/blocks/food-and-drinks/edit.js:27
msgid "Menu title..."
msgstr "메뉴 제목..."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:147
#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:140
#: src/blocks/services/service/edit.js:156
msgid "Drop image to replace"
msgstr "대치할 이미지 놓기"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:160
#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:160
#: src/blocks/services/service/edit.js:169
#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:208
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:225
msgid "Add title..."
msgstr "제목 추가..."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:238
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:45
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:66
msgid "Popular"
msgstr "Popular"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:256
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:60
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:74
msgid "Spicy"
msgstr "매콤한 음식"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:276
msgid "Hot"
msgstr "매운 음식"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:298
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:75
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:90
msgid "Vegetarian"
msgstr "채식"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:324
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:50
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:98
msgid "Gluten Free"
msgstr "글루텐 프리"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:347
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:55
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:106
msgid "Pescatarian"
msgstr "해산물 채식"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:368
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:70
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:114
msgid "Vegan"
msgstr "완전 채식"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:386
msgid "Add description..."
msgstr "설명 추가..."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:395
msgid "$0.00"
msgstr "$0.00"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/index.js:27
msgid "A food and drink item within the Food & Drinks block."
msgstr "식품 및 음료 블록의 식품 및 음료 항목."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:19
msgid "Item Settings"
msgstr "항목 설정"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:21
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:24
msgid "Showing an image for this item."
msgstr "이 항목의 이미지를 표시합니다."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:25
msgid "Toggle to show an image for this item."
msgstr "이 항목의 이미지를 표시하려면 토글합니다."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:31
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:34
msgid "Showing the price for this item."
msgstr "이 항목의 가격을 표시합니다."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:35
msgid "Toggle to show the price for this item."
msgstr "이 항목의 가격을 표시하려면 토글합니다."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:42
msgid "Item Attributes"
msgstr "항목 속성"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:65
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:82
msgid "Spicier"
msgstr "더 매콤한 음식"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:82
#: src/blocks/services/service/inspector.js:31
msgid "Image Settings"
msgstr "이미지 설정"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:84
#: src/blocks/gif/inspector.js:31 src/blocks/media-card/inspector.js:95
#: src/blocks/services/service/inspector.js:33
msgid "Alt Text (Alternative Text)"
msgstr "대체 텍스트"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:90
#: src/blocks/gif/inspector.js:37 src/blocks/media-card/inspector.js:101
#: src/blocks/services/service/inspector.js:39
msgid "Describe the purpose of the image"
msgstr "이미지의 목적 설명"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:92
#: src/blocks/gif/inspector.js:39 src/blocks/media-card/inspector.js:103
#: src/blocks/services/service/inspector.js:41
msgid "Leave empty if the image is purely decorative."
msgstr "장식용 이미지일 뿐인 경우 빈 곳으로 남겨 둡니다."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:97
#: src/blocks/services/service/inspector.js:46
#: src/components/background/panel.js:126
msgid "Focal Point"
msgstr "초점"

#: src/blocks/food-and-drinks/index.js:27
msgid "Display a menu or price list."
msgstr "메뉴 또는 가격 목록을 표시합니다."

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:26 src/blocks/map/inspector.js:107
#: src/blocks/posts/inspector.js:187 src/blocks/row/inspector.js:119
#: src/blocks/services/inspector.js:32
msgid "Styles"
msgstr "스타일"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:59
msgid "Food & Drinks Settings"
msgstr "식품 및 음료 설정"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:61
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:64
msgid "Showing images for each item"
msgstr "각 항목의 이미지를 표시합니다."

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:65
msgid "Toggle to show images for each item."
msgstr "각 항목의 이미지를 표시하려면 토글합니다."

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:71
msgid "Prices"
msgstr "가격"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:74
msgid "Showing the price of each item"
msgstr "각 항목의 가격을 표시합니다."

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:75
msgid "Toggle to show the price of each item."
msgstr "각 항목의 가격을 표시하려면 토글합니다."

#. %s: Placeholder for email address provided by user.
#: src/blocks/form/edit.js:171
msgid "%s is not a valid email address."
msgstr "‌‌%s은(는) 올바른 이메일 주소가 아닙니다."

#. %s1: Placeholder for email address provided by user. %s2: Placeholder for email address provided by user.
#: src/blocks/form/edit.js:181
msgid "%s and %s are not a valid email address."
msgstr "‌‌%s 및 %s은(는) 올바른 이메일 주소가 아닙니다."

#. %s1: Placeholder for email address provided by user.
#: src/blocks/form/edit.js:189
msgid "%s are not a valid email address."
msgstr "‌‌%s은(는) 올바른 이메일 주소가 아닙니다."

#: src/blocks/form/edit.js:247
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: src/blocks/form/edit.js:248
msgid "name@example.com"
msgstr "name@example.com"

#: src/blocks/form/edit.js:258
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: src/blocks/form/edit.js:288
msgid "Form Settings"
msgstr "양식 설정"

#: src/blocks/form/edit.js:293
msgid "Google reCAPTCHA"
msgstr "Google reCAPTCHA"

#: src/blocks/form/edit.js:296
msgid "Add your reCAPTCHA site and secret keys to protect your form from spam."
msgstr ""
"스팸으로부터 귀하의 양식을 보호하도록 reCAPTCHA 사이트 및 비밀 키를 추가합니"
"다."

#: src/blocks/form/edit.js:302
msgid "Generate keys"
msgstr "키 생성"

#: src/blocks/form/edit.js:303
msgid "My keys"
msgstr "나의 키"

#: src/blocks/form/edit.js:306
msgid "Get help"
msgstr "지원 받기"

#: src/blocks/form/edit.js:310
msgid "Site Key"
msgstr "사이트 키"

#: src/blocks/form/edit.js:316
msgid "Secret Key"
msgstr "비밀 키"

#: src/blocks/form/edit.js:330 src/blocks/gallery-collage/edit.js:174
#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:221
msgid "Saving"
msgstr "저장하기"

#: src/blocks/form/edit.js:330 src/blocks/map/inspector.js:231
msgid "Save"
msgstr "Save"

#: src/blocks/form/edit.js:345 src/blocks/map/inspector.js:240
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/blocks/form/fields/coblocks-option.js:61
msgid "Write option…"
msgstr "Write option…"

#: src/blocks/form/fields/coblocks-option.js:70
msgid "Remove Option"
msgstr "Remove Option"

#: src/blocks/form/fields/date/index.js:21
msgid "A field for requesting date selections with a date picker."
msgstr "A field for requesting date selections with a date picker."

#: src/blocks/form/fields/email/index.js:20
msgid "A field for collecting a validated email address."
msgstr "A field for collecting a validated email address."

#: src/blocks/form/fields/field-label.js:22
#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:61
msgid "Add label…"
msgstr "레이블 추가..."

#: src/blocks/form/fields/field-label.js:30
msgid "Required"
msgstr "요청됨"

#: src/blocks/form/fields/multi-field.js:102
msgid "Add Option"
msgstr "Add Option"

#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:69
msgid "Name Field Settings"
msgstr "이름 필드 설정"

#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:71
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:75
msgid "Showing both first and last name fields."
msgstr "이름 및 성 필드 모두 표시합니다."

#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:75
msgid "Toggle to add a last name field."
msgstr "성 필드를 추가하려면 토글합니다."

#: src/blocks/form/fields/name/index.js:20
msgid "A text field for collecting the first and last names."
msgstr "A text field for collecting the first and last names."

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:21
msgid "A phone number to allow visitors to give you a phone number."
msgstr "A phone number to allow visitors to give you a phone number."

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:21
msgid "A field with multiple options where only one choice can be made."
msgstr "A field with multiple options where only one choice can be made."

#: src/blocks/form/fields/textarea/index.js:20
msgid "A text box for longer responses."
msgstr "더 긴 응답을 위한 텍스트 상자."

#: src/blocks/form/index.js:27
msgid "Add a contact form to your page."
msgstr "Add a contact form to your page."

#: src/blocks/form/index.js:36
msgid "Subject example"
msgstr "Subject example"

#: src/blocks/form/submit-button.js:107
msgid "Add text…"
msgstr "텍스트 추가..."

#: src/blocks/form/submit-button.js:135
msgid "Button Text Color"
msgstr "버튼 텍스트 색"

#: src/blocks/gallery-carousel/controls.js:55
#: src/blocks/gallery-masonry/controls.js:55
#: src/blocks/gallery-stacked/controls.js:55
msgid "Edit gallery"
msgstr "갤러리 편집"

#: src/blocks/gallery-carousel/edit.js:252
msgid "Carousel"
msgstr "회전식"

#. %1$d is the order number of the image, %2$d is the total number of images.
#: src/blocks/gallery-carousel/edit.js:310
#: src/blocks/gallery-masonry/edit.js:219
#: src/blocks/gallery-stacked/edit.js:191
msgid "image %1$d of %2$d in gallery"
msgstr "갤러리 이미지 %2$d개 중 %1$d개"

#: src/blocks/gallery-carousel/edit.js:376 src/blocks/gif/edit.js:243
#: src/blocks/gist/edit.js:103
#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:230
msgid "Write caption…"
msgstr "캡션 쓰기..."

#: src/blocks/gallery-carousel/index.js:35
msgid "Display multiple images in a beautiful carousel gallery."
msgstr "아름다운 회전식 갤러리에서 여러 개의 이미지를 표시합니다."

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:109
msgid "Thumbnails"
msgstr "Thumbnails"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:119
msgid "Responsive Height"
msgstr "Responsive Height"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:40
msgid "Showing thumbnail navigation."
msgstr "Showing thumbnail navigation."

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:40
msgid "Toggle to show thumbnails."
msgstr "Toggle to show thumbnails."

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:44
msgid "Percentage based height is activated."
msgstr "Percentage based height is activated."

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:44
msgid "Toggle for percentage based height."
msgstr "Toggle for percentage based height."

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:68
msgid "Carousel Settings"
msgstr "Carousel Settings"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:71 src/blocks/icon/inspector.js:173
#: src/components/typography-controls/index.js:189
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:90
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:83
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:95 src/blocks/share/inspector.js:120
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:124
#: src/components/background/panel.js:156
msgid "Rounded Corners"
msgstr "둥근 모서리"

#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:174 src/blocks/map/edit.js:306
#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:221
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:183
msgid "Write caption..."
msgstr "Write caption..."

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:34
msgid "Assemble images into a beautiful collage gallery."
msgstr "Assemble images into a beautiful collage gallery."

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:105
msgid "Collage Settings"
msgstr "Collage Settings"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:128
msgid "Shadow"
msgstr "그림자"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:147
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:98
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:111
msgid "Captions"
msgstr "캡션"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:153
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:105
msgid "Caption Style"
msgstr "캡션 스타일"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:30
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:49
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:52
msgid "Showing captions for each media item."
msgstr "각 미디어 항목마다 캡션을 표시합니다."

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:30
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:49
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:52
msgid "Toggle to show media captions."
msgstr "미디어 캡션을 표시하려면 토글합니다."

#: src/blocks/gallery-masonry/edit.js:188
msgid "Masonry"
msgstr "석조"

#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:35
msgid "Display multiple images in an organized masonry gallery."
msgstr "잘 정리된 석조 갤러리에 여러 이미지를 표시합니다."

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:53
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:56
msgid "Image lightbox is enabled."
msgstr "Image lightbox is enabled."

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:53
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:56
msgid "Toggle to enable the image lightbox."
msgstr "Toggle to enable the image lightbox."

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:73
msgid "Masonry Settings"
msgstr "Masonry Settings"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:76
msgid "Column Size"
msgstr "열 크기"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:84
msgid "Add rounded corners to the gallery items."
msgstr "갤러리 항목에 둥근 모서리를 추가합니다."

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:92
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:123
msgid "Lightbox"
msgstr "Lightbox"

#: src/blocks/gallery-stacked/edit.js:168
msgid "Stacked"
msgstr "쌓기"

#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:35
msgid "Display multiple images in an single column stacked gallery."
msgstr "열이 한 개만 쌓여 있는 갤러리에 여러 이미지를 표시합니다."

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:105
msgid "Box Shadow"
msgstr "상자 그림자"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:48
msgid "Fullwidth images are enabled."
msgstr "전체 너비 이미지가 설정되었습니다."

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:48
msgid ""
"Toggle to fill the available gallery area with completely fullwidth images."
msgstr ""
"사용할 수 있는 갤러리 영역을 전체 너비 이미지로 완전히 채우려면 토글합니다."

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:80
msgid "Stacked Settings"
msgstr "Stacked Settings"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:83
msgid "Fullwidth Images"
msgstr "전체 너비 이미지"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:83
msgid "Fullwidth Image"
msgstr "전체 너비 이미지"

#: src/blocks/gif/controls.js:44
msgid "Remove gif"
msgstr "GIF 제거"

#: src/blocks/gif/edit.js:152
msgid "This gif has an empty alt attribute"
msgstr "이 GIF에는 비어 있는 alt 특성이 있습니다."

#: src/blocks/gif/edit.js:283
msgid "Search for that perfect gif on Giphy"
msgstr "Giphy에서 딱 맞는 GIF 검색"

#: src/blocks/gif/edit.js:289
msgid "Search for gifs"
msgstr "GIF 검색"

#: src/blocks/gif/index.js:27
msgid "Pick a gif, any gif."
msgstr "GIF를 마음껏 선택하세요."

#: src/blocks/gif/inspector.js:29
msgid "Gif Settings"
msgstr "GIF 설정"

#: src/blocks/gist/controls.js:29
msgid "Display meta"
msgstr "메타 표시"

#: src/blocks/gist/controls.js:42
msgid "Edit Gist"
msgstr "gist 편집"

#: src/blocks/gist/controls.js:49
msgid "View Gist"
msgstr "gist 보기"

#: src/blocks/gist/controls.js:68
msgid "GitHub File"
msgstr "GitHub 파일"

#: src/blocks/gist/controls.js:72
msgid "File"
msgstr "파일"

#: src/blocks/gist/deprecated.js:36 src/blocks/gist/save.js:29
msgid "View this gist on GitHub"
msgstr "GitHub에서 이 gist 보기"

#: src/blocks/gist/edit.js:124 src/blocks/gist/inspector.js:51
msgid "Gist URL"
msgstr "gist URL"

#: src/blocks/gist/edit.js:129
msgid "Add GitHub Gist URL..."
msgstr "GitHub gist URL 추가..."

#: src/blocks/gist/gist.js:137
msgid "Loading Gist"
msgstr "gist 로드 중"

#: src/blocks/gist/index.js:29
msgid "Embed GitHub gists by adding a gist link."
msgstr "Embed GitHub gists by adding a gist link."

#: src/blocks/gist/inspector.js:31
msgid "Showing gist meta data."
msgstr "gist 메타데이터를 표시합니다."

#: src/blocks/gist/inspector.js:31
msgid "Toggle to show the gist meta data."
msgstr "gist 메타데이터를 표시하려면 토글합니다."

#: src/blocks/gist/inspector.js:49
msgid "Gist Settings"
msgstr "‌‌gist 설정"

#: src/blocks/gist/inspector.js:56
msgid "Gist File"
msgstr "gist 파일"

#: src/blocks/gist/inspector.js:61
msgid "Gist Meta"
msgstr "gist 메타"

#: src/blocks/hero/controls.js:32
msgid "Change layout"
msgstr "레이아웃 변경"

#: src/blocks/hero/edit.js:152
msgid "Add background to hero"
msgstr "Add background to hero"

#: src/blocks/hero/index.js:41
msgid ""
"An introductory area of a page accompanied by a small amount of text and a "
"call to action."
msgstr "적은 양의 텍스트 및 콜투액션이 있는 페이지의 소개 영역입니다."

#: src/blocks/hero/inspector.js:127
msgid "Content width in pixels"
msgstr "콘텐츠 너비(픽셀)"

#: src/blocks/hero/inspector.js:81
msgid "Hero Settings"
msgstr "‌‌Hero 설정"

#: src/blocks/hero/inspector.js:85 src/blocks/media-card/inspector.js:63
#: src/blocks/row/column/inspector.js:134 src/blocks/row/inspector.js:181
msgid "Space inside of the container."
msgstr "컨테이너 내부 공간입니다."

#: src/blocks/hero/layouts.js:12
msgid "Top Left"
msgstr "왼쪽 상단"

#: src/blocks/hero/layouts.js:13
msgid "Top Center"
msgstr "가운데 상단"

#: src/blocks/hero/layouts.js:14
msgid "Top Right"
msgstr "오른쪽 상단"

#: src/blocks/hero/layouts.js:15
msgid "Center Left"
msgstr "왼쪽 중앙"

#: src/blocks/hero/layouts.js:16
msgid "Center Center"
msgstr "가운데 중앙"

#: src/blocks/hero/layouts.js:17
msgid "Center Right"
msgstr "오른쪽 중앙"

#: src/blocks/hero/layouts.js:18
msgid "Bottom Left"
msgstr "왼쪽 하단"

#: src/blocks/hero/layouts.js:19
msgid "Bottom Center"
msgstr "가운데 하단"

#: src/blocks/hero/layouts.js:20
msgid "Bottom Right"
msgstr "오른쪽 하단"

#: src/blocks/highlight/edit.js:113
msgid "Add highlighted text..."
msgstr "하이라이트 텍스트"

#: src/blocks/highlight/index.js:28
msgid "Draw attention and emphasize important narrative."
msgstr "Draw attention and emphasize important narrative."

#: src/blocks/highlight/index.js:33
msgid ""
"Add a highlight effect to paragraph text in order to grab attention and "
"emphasize important narrative."
msgstr ""
"Add a highlight effect to paragraph text in order to grab attention and "
"emphasize important narrative."

#: src/blocks/icon/icon-size-select.js:30 src/blocks/row/inspector.js:102
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:30
msgid "Huge"
msgstr "매우 크게"

#: src/blocks/icon/icon-size-select.js:79
msgid "Choose icon size preset"
msgstr "Choose icon size preset"

#: src/blocks/icon/index.js:33
msgid "Add a stylized graphic symbol to communicate something more."
msgstr "좀 더 폭넓은 소통을 하려면 양식화된 그래픽 기호를 추가합니다."

#: src/blocks/icon/inspector.js:155 src/blocks/share/inspector.js:111
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:115
msgid "Icon Settings"
msgstr "아이콘 설정"

#: src/blocks/icon/inspector.js:168
msgid "Reset icon size"
msgstr "Reset icon size"

#: src/blocks/icon/inspector.js:170
#: src/components/dimensions-control/index.js:470
#: src/components/size-control/index.js:198
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: src/blocks/icon/inspector.js:198
msgid "Apply custom size"
msgstr "Apply custom size"

#: src/blocks/icon/inspector.js:201
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#: src/blocks/icon/inspector.js:209
msgid "Radius"
msgstr "반지름"

#: src/blocks/icon/inspector.js:229
msgid "Icon Search"
msgstr "아이콘 검색"

#: src/blocks/icon/inspector.js:278
msgid "No results found."
msgstr "결과가 없습니다."

#: src/blocks/icon/inspector.js:284
#: src/components/block-gallery/gallery-link-settings.js:63
msgid "Link Settings"
msgstr "링크 설정"

#: src/blocks/icon/inspector.js:287
msgid "Link URL"
msgstr "링크 URL"

#: src/blocks/icon/inspector.js:292
msgid "Link Rel"
msgstr "링크 관계"

#: src/blocks/icon/inspector.js:297
msgid "Opening in New Tab"
msgstr "새 탭에서 여는 중"

#: src/blocks/icon/inspector.js:297
#: src/components/block-gallery/gallery-link-settings.js:75
msgid "Open in New Tab"
msgstr "새 탭에서 열기"

#: src/blocks/icon/inspector.js:309 src/blocks/share/inspector.js:104
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:108
msgid "Icon Color"
msgstr "아이콘 색"

#: src/blocks/logos/controls.js:51
msgid "Edit logos"
msgstr "로고 편집"

#: src/blocks/logos/edit.js:69
msgid "Logos & Badges"
msgstr "로고 및 배지"

#: src/blocks/logos/edit.js:70
#: src/components/block-gallery/gallery-placeholder.js:72
msgid "Drag images, upload new ones or select files from your library."
msgstr ""
"이미지를 드래그하거나, 새로운 파일을 업로드하거나, 귀하의 라이브러리에서 파일"
"을 선택합니다."

#: src/blocks/logos/index.js:27
msgid "Add logos, badges, or certifications to build credibility."
msgstr "신뢰를 구축하려면 로고, 배지 또는 인증서를 추가합니다."

#: src/blocks/logos/inspector.js:12
msgid "Logos Settings"
msgstr "로고 설정"

#: src/blocks/logos/inspector.js:15
msgid "Black & White"
msgstr "흑백"

#: src/blocks/logos/inspector.js:16
msgid "Toggle to add a black and white filter."
msgstr "흑백 필터를 추가하려면 토글합니다."

#: src/blocks/map/controls.js:30
msgid "Edit Location"
msgstr "위치 편집"

#: src/blocks/map/controls.js:42
msgid "Map style"
msgstr "지도 스타일"

#: src/blocks/map/deprecated.js:96 src/blocks/map/edit.js:293
#: src/blocks/map/save.js:50
msgid "Google Map"
msgstr "Google 지도"

#: src/blocks/map/edit.js:195
msgid "Invalid API key, or too many requests"
msgstr "잘못된 API 키 또는 너무 많은 요청"

#: src/blocks/map/edit.js:294
msgid "Enter a location or address to drop a pin on a Google map."
msgstr "Google 지도에 핀을 고정하려면 위치 또는 주소를 입력합니다."

#: src/blocks/map/edit.js:301
msgid "Search for a place or address…"
msgstr "장소 또는 주소 검색..."

#: src/blocks/map/edit.js:320
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/blocks/map/index.js:28
msgid "Add an address or location to drop a pin on a Google map."
msgstr "Add an address or location to drop a pin on a Google map."

#: src/blocks/map/inspector.js:109
msgid "Select Map Style"
msgstr "지도 스타일 선택"

#: src/blocks/map/inspector.js:130
msgid "Map Settings"
msgstr "지도 설정"

#: src/blocks/map/inspector.js:135
msgid "Height for the map in pixels"
msgstr "지도 높이(픽셀)"

#: src/blocks/map/inspector.js:144
msgid "Zoom Level"
msgstr "확대/축소 수준"

#: src/blocks/map/inspector.js:155
msgid "Marker Size"
msgstr "표식 크기"

#: src/blocks/map/inspector.js:170
msgid "Fine control options are enabled."
msgstr "세부 제어 옵션이 설정되었습니다."

#: src/blocks/map/inspector.js:170
msgid "Toggle to enable map control options."
msgstr "지도 제어 옵션을 설정하려면 토글합니다."

#: src/blocks/map/inspector.js:178
msgid "Map Controls"
msgstr "지도 제어"

#: src/blocks/map/inspector.js:182
msgid "Map Type"
msgstr "지도 유형"

#: src/blocks/map/inspector.js:185
msgid "Switching between standard and satellite map views is enabled."
msgstr "표준 및 위성 지도 보기 사이의 전환이 설정되었습니다."

#: src/blocks/map/inspector.js:185
msgid "Toggle to enable switching between standard and satellite maps."
msgstr "표준 및 위성 지도 사이의 전환을 설정하려면 토글합니다."

#: src/blocks/map/inspector.js:188
msgid "Zoom Controls"
msgstr "확대/축소 제어"

#: src/blocks/map/inspector.js:191
msgid "Showing map zoom controls."
msgstr "지도 확대/축소 제어를 표시합니다."

#: src/blocks/map/inspector.js:191
msgid "Toggle to enable zooming in and out on the map with zoom controls."
msgstr "확대/축소 제어가 있는 지도에서 확대 및 축소를 설정하려면 토글합니다."

#: src/blocks/map/inspector.js:194
msgid "Street View"
msgstr "스트리트 뷰"

#: src/blocks/map/inspector.js:197
msgid "Showing the street view map control."
msgstr "스트리트 뷰 지도 제어를 표시합니다."

#: src/blocks/map/inspector.js:197
msgid "Toggle to show the street view control at the bottom right."
msgstr "오른쪽 하단에 스트리트 뷰 제어를 표시하려면 토글합니다."

#: src/blocks/map/inspector.js:200
msgid "Fullscreen Toggle"
msgstr "전체 화면 토글"

#: src/blocks/map/inspector.js:203
msgid "Showing the fullscreen map control."
msgstr "전체 화면 지도 제어를 표시합니다."

#: src/blocks/map/inspector.js:203
msgid "Toggle to show the fullscreen map control."
msgstr "전체 화면 지도 제어를 표시하려면 토글합니다."

#: src/blocks/map/inspector.js:208
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "Google 지도 API 키"

#: src/blocks/map/inspector.js:212
msgid ""
"Add a Google Maps API key. Updating this API key will set all your maps to "
"use the new key."
msgstr ""
"Add a Google Maps API key. Updating this API key will set all your maps to "
"use the new key."

#: src/blocks/map/inspector.js:215
msgid "Get a key"
msgstr "Get a key"

#: src/blocks/map/inspector.js:216
msgid "Need help?"
msgstr "도움이 필요하신가요?"

#: src/blocks/map/inspector.js:222
msgid "Enter Google API Key…"
msgstr "Google API 키 입력..."

#: src/blocks/map/inspector.js:231
msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

#: src/blocks/media-card/controls.js:28
msgid "Media on right"
msgstr "오른쪽에 미디어"

#: src/blocks/media-card/controls.js:33
msgid "Media on left"
msgstr "왼쪽에 미디어"

#: src/blocks/media-card/index.js:36
msgid "Add an image or video with an offset card side-by-side."
msgstr "오프셋 카드와 나란히 이미지 또는 비디오를 추가합니다."

#: src/blocks/media-card/inspector.js:109
msgid "Card Shadow"
msgstr "카드 그림자"

#: src/blocks/media-card/inspector.js:112
msgid "Showing card shadow."
msgstr "카드 그림자를 표시합니다."

#: src/blocks/media-card/inspector.js:112
msgid "Toggle to add a card shadow."
msgstr "카드 그림자를 추가하려면 토글합니다."

#. %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#: src/blocks/media-card/inspector.js:118
msgid " %s Shadow"
msgstr " %s 그림자"

#. %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#: src/blocks/media-card/inspector.js:124
msgid "Showing %s shadow."
msgstr "%s 그림자를 표시합니다."

#. %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#: src/blocks/media-card/inspector.js:126
msgid "Toggle to add an %s shadow"
msgstr "%s 그림자를 추가하려면 토글합니다."

#: src/blocks/media-card/inspector.js:59
msgid "Media Card Settings"
msgstr "미디어 카드 설정"

#: src/blocks/media-card/inspector.js:84
msgid "Max Width"
msgstr "최대 너비"

#: src/blocks/media-card/media-container.js:100
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: src/blocks/media-card/media-container.js:120
msgid "Drop to replace media"
msgstr "미디어를 교체하려면 마우스 놓기"

#: src/blocks/media-card/media-container.js:37
msgid "Edit media"
msgstr "미디어 편집"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:123 src/blocks/posts/edit.js:247
msgid "Edit RSS URL"
msgstr "Edit RSS URL"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:178
msgid "Post Carousel"
msgstr "Post Carousel"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:184 src/blocks/posts/edit.js:295
msgid "No posts found. Start publishing or add posts from an %s feed."
msgstr "No posts found. Start publishing or add posts from an %s feed."

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:187 src/blocks/posts/edit.js:298
msgid "Retrieve an External Feed"
msgstr "Retrieve an External Feed"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:193 src/blocks/posts/edit.js:304
msgid "Use External Feed"
msgstr "Use External Feed"

#. %s: RSS
#: src/blocks/post-carousel/edit.js:216 src/blocks/posts/edit.js:332
msgid "%s Feed"
msgstr "%s Feed"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:217 src/blocks/posts/edit.js:333
msgid "%s URLs are generally located at the /feed/ directory of a site."
msgstr "%s URLs are generally located at the /feed/ directory of a site."

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:221 src/blocks/posts/edit.js:337
msgid "https://example.com/feed…"
msgstr "https://example.com/feed…"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:227 src/blocks/posts/edit.js:343
msgid "Use URL"
msgstr "Use URL"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:320 src/blocks/posts/edit.js:463
#: src/blocks/post-carousel/index.php:368 src/blocks/posts/index.php:385
msgid "Read more"
msgstr "자세한 정보"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:27
msgid "Display posts or an external blog feed as a carousel."
msgstr "Display posts or an external blog feed as a carousel."

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:108 src/blocks/posts/inspector.js:174
msgid "Number of posts"
msgstr "Number of posts"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:38
msgid "Post Carousel Settings"
msgstr "Post Carousel Settings"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:41 src/blocks/posts/inspector.js:81
msgid "Post Date"
msgstr "Post Date"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:45 src/blocks/posts/inspector.js:85
msgid "Showing the publish date."
msgstr "Showing the publish date."

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:46 src/blocks/posts/inspector.js:86
msgid "Toggle to show the publish date."
msgstr "Toggle to show the publish date."

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:51 src/blocks/posts/inspector.js:91
msgid "Post Content"
msgstr "Post Content"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:55 src/blocks/posts/inspector.js:95
msgid "Showing the post content."
msgstr "Showing the post content."

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:56 src/blocks/posts/inspector.js:96
msgid "Toggle to show the post content."
msgstr "Toggle to show the post content."

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:62 src/blocks/posts/inspector.js:102
msgid "Max words in content"
msgstr "Max words in content"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:86 src/blocks/posts/inspector.js:152
msgid "Feed Settings"
msgstr "Feed Settings"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:90 src/blocks/posts/inspector.js:156
msgid "My Blog"
msgstr "내 블로그"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:91 src/blocks/posts/inspector.js:157
msgid "External Feed"
msgstr "External Feed"

#: src/blocks/posts/edit.js:260
msgid "Image on left"
msgstr "Image on left"

#: src/blocks/posts/edit.js:265
msgid "Image on right"
msgstr "Image on right"

#: src/blocks/posts/edit.js:289
msgid "Blog Posts"
msgstr "블로그 게시물"

#: src/blocks/posts/index.js:27
msgid "Display posts or an RSS feed as stacked or horizontal cards."
msgstr "Display posts or an RSS feed as stacked or horizontal cards."

#: src/blocks/posts/inspector.js:129
msgid "Thumbnail Size"
msgstr "Thumbnail Size"

#: src/blocks/posts/inspector.js:78
msgid "Posts Settings"
msgstr "Posts Settings"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:17
msgid "One Pricing Table"
msgstr "One Pricing Table"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:22
msgid "Two Pricing Tables"
msgstr "Two Pricing Tables"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:27
msgid "Three Pricing Tables"
msgstr "Three Pricing Tables"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:32
msgid "Four Pricing Tables"
msgstr "Four Pricing Tables"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:62
msgid "Change pricing table count"
msgstr "Change pricing table count"

#: src/blocks/pricing-table/edit.js:39
msgid "Plan %d"
msgstr "플랜 %d"

#: src/blocks/pricing-table/index.js:29
msgid "Add pricing tables to help visitors compare products and plans."
msgstr "Add pricing tables to help visitors compare products and plans."

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/edit.js:112
msgid "Add features"
msgstr "기능 추가"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/edit.js:30
msgid "Buy Now"
msgstr "지금 구매"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/edit.js:82
msgid "Plan A"
msgstr "플랜 A"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/edit.js:92
msgid "$"
msgstr "$"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/index.js:27
msgid "A pricing table to help visitors compare products and plans."
msgstr "A pricing table to help visitors compare products and plans."

#: src/blocks/row/column/edit.js:90
msgid "Add background to column"
msgstr "Add background to column"

#: src/blocks/row/column/index.js:30
msgid "An immediate child of a row."
msgstr "직속 하위 열입니다."

#: src/blocks/row/column/inspector.js:108
msgid "Column Settings"
msgstr "열 설정"

#: src/blocks/row/column/inspector.js:112 src/blocks/row/inspector.js:158
msgid "Space around the container."
msgstr "컨테이너 주변의 공간입니다."

#: src/blocks/row/column/inspector.js:155
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: src/blocks/row/controls.js:74
msgid "Change row block layout"
msgstr "Change row block layout"

#: src/blocks/row/edit.js:121
msgid "one"
msgstr "1"

#: src/blocks/row/edit.js:123
msgid "two"
msgstr "2"

#: src/blocks/row/edit.js:125
msgid "three"
msgstr "3"

#: src/blocks/row/edit.js:127
msgid "four"
msgstr "4"

#: src/blocks/row/edit.js:169
msgid "Add background to row"
msgstr "Add background to row"

#: src/blocks/row/edit.js:174
msgid "One Column"
msgstr "열 1개"

#: src/blocks/row/edit.js:175
msgid "Two Columns"
msgstr "열 2개"

#: src/blocks/row/edit.js:176
msgid "Three Columns"
msgstr "열 3개"

#: src/blocks/row/edit.js:177
msgid "Four Columns"
msgstr "열 4개"

#: src/blocks/row/edit.js:202
msgid "Row Layout"
msgstr "행 레이아웃"

#: src/blocks/row/edit.js:202
msgid "Row"
msgstr "행"

#. %s: 'one' 'two' 'three' and 'four'
#: src/blocks/row/edit.js:205
msgid "Now select a layout for this %s column row."
msgstr "이제 이 %s 열 행의 레이아웃을 선택합니다."

#: src/blocks/row/edit.js:206
msgid "Select the number of columns for this row."
msgstr "이 행의 열 수를 선택합니다."

#: src/blocks/row/edit.js:211
msgid "Select Row Columns"
msgstr "행 열 선택"

#: src/blocks/row/edit.js:236 src/blocks/row/inspector.js:121
msgid "Select Row Layout"
msgstr "행 레이아웃 선택"

#: src/blocks/row/edit.js:246
msgid "Back to Columns"
msgstr "열로 돌아가기"

#: src/blocks/row/index.js:38
msgid ""
"Add a structured wrapper for column blocks, then add content blocks you’d "
"like to the columns."
msgstr ""
"열 블록의 구조화된 래퍼를 추가한 다음 해당 열에 원하는 콘텐츠 블록을 추가합니"
"다."

#: src/blocks/row/inspector.js:153
msgid "Row Settings"
msgstr "‌행 설정"

#: src/blocks/row/inspector.js:98
#: src/components/block-gallery/options/link-options.js:10
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:10
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/blocks/row/layouts.js:13
msgid "Equal Split"
msgstr "Equal Split"

#: src/blocks/row/layouts.js:14
msgid "Two Thirds / One Third"
msgstr "Two Thirds / One Third"

#: src/blocks/row/layouts.js:15
msgid "One Third / Two Thirds"
msgstr "One Third / Two Thirds"

#: src/blocks/row/layouts.js:16
msgid "Three Quarters / Quarter"
msgstr "Three Quarters / Quarter"

#: src/blocks/row/layouts.js:17
msgid "Quarter / Three Quarters"
msgstr "Quarter / Three Quarters"

#: src/blocks/row/layouts.js:20
msgid "Thirds"
msgstr "Thirds"

#: src/blocks/row/layouts.js:21
msgid "Half / Quarter / Quarter"
msgstr "Half / Quarter / Quarter"

#: src/blocks/row/layouts.js:22
msgid "Quarter / Quarter/ Half"
msgstr "Quarter / Quarter/ Half"

#: src/blocks/row/layouts.js:23
msgid "Quarter / Half / Quarter"
msgstr "Quarter / Half / Quarter"

#: src/blocks/row/layouts.js:24
msgid "One Fifth/ Three Fifths / One Fifth"
msgstr "One Fifth/ Three Fifths / One Fifth"

#: src/blocks/row/layouts.js:27
msgid "Quarters"
msgstr "분기"

#: src/blocks/row/layouts.js:28
msgid "Two Fifths / Fifth / Fifth / Fifth"
msgstr "Two Fifths / Fifth / Fifth / Fifth"

#: src/blocks/row/layouts.js:29
msgid "Fifth / Fifth / Fifth / Two Fifths"
msgstr "Fifth / Fifth / Fifth / Two Fifths"

#: src/blocks/services/edit.js:44
msgid "Square"
msgstr "정방형"

#: src/blocks/services/edit.js:49
msgid "Circle"
msgstr "원"

#: src/blocks/services/index.js:27
msgid "Add up to four columns of services to display."
msgstr "표시할 서비스의 열을 최대 4개까지 추가합니다."

#: src/blocks/services/inspector.js:67
msgid "Services Settings"
msgstr "서비스 설정"

#: src/blocks/services/inspector.js:75
msgid "Heading Level"
msgstr "머리글 수준"

#: src/blocks/services/inspector.js:83
msgid "Action Buttons"
msgstr "작업 버튼"

#: src/blocks/services/inspector.js:87
msgid "Showing the call to action buttons."
msgstr "콜투액션 버튼을 표시합니다."

#: src/blocks/services/inspector.js:88
msgid "Toggle to show call to action buttons."
msgstr "콜투액션 버튼을 표시하려면 토글합니다."

#: src/blocks/services/service/index.js:27
msgid "A single service item within a services block."
msgstr "서비스 블록 내의 단일 서비스 항목입니다."

#: src/blocks/services/service/inspector.js:18
msgid "Service Settings"
msgstr "서비스 설정"

#: src/blocks/services/service/inspector.js:20
msgid "Action Button"
msgstr "작업 버튼"

#: src/blocks/services/service/inspector.js:23
msgid "Showing the call to action button."
msgstr "콜투액션 버튼을 표시합니다."

#: src/blocks/services/service/inspector.js:24
msgid "Toggle to show a call to action button."
msgstr "콜투액션 버튼을 표시하려면 토글합니다."

#: src/blocks/shape-divider/controls.js:28
msgid "Flip horiztonally"
msgstr "좌우로 뒤집기"

#: src/blocks/shape-divider/controls.js:33
msgid "Flip vertically"
msgstr "상하로 뒤집기"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:29
msgid "Add a shape divider to visually distinquish page sections."
msgstr "페이지 섹션을 시각적으로 구분하려면 도형 구분선을 추가합니다."

#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:53
msgid "Divider Settings"
msgstr "구분선 설정"

#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:55
msgid "Shape Height in pixels"
msgstr "도형 높이(픽셀)"

#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:73
msgid "Background Height in pixels"
msgstr "배경 높이(픽셀)"

#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:98
msgid "Shape Color"
msgstr "도형 색상"

#: src/blocks/share/edit.js:113 src/blocks/share/index.php:132
msgid "Share on Facebook"
msgstr "Facebook에 공유"

#: src/blocks/share/edit.js:121 src/blocks/share/index.php:136
msgid "Share on Twitter"
msgstr "Twitter에 공유"

#: src/blocks/share/edit.js:129 src/blocks/share/index.php:140
msgid "Share on Pinterest"
msgstr "Pinterest에 공유"

#: src/blocks/share/edit.js:137
msgid "Share on LinkedIn"
msgstr "LinkedIn에 공유"

#: src/blocks/share/edit.js:145 src/blocks/share/index.php:148
msgid "Share via Email"
msgstr "이메일을 통한 공유"

#: src/blocks/share/edit.js:153 src/blocks/share/index.php:152
msgid "Share on Tumblr"
msgstr "Tumblr에 공유"

#: src/blocks/share/edit.js:161 src/blocks/share/index.php:156
msgid "Share on Google"
msgstr "Google에 공유"

#: src/blocks/share/edit.js:169 src/blocks/share/index.php:160
msgid "Share on Reddit"
msgstr "Reddit에 공유"

#: src/blocks/share/index.js:25
msgid "Add social sharing links to help you get likes and shares."
msgstr "좋아요를 받고 공유하려면 소셜 공유 링크를 추가합니다."

#: src/blocks/share/inspector.js:113
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:117
msgid "Social Colors"
msgstr "소셜 색상"

#: src/blocks/share/inspector.js:129
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:133
msgid "Icon Size"
msgstr "아이콘 크기"

#: src/blocks/share/inspector.js:138
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:142
msgid "Circle Size"
msgstr "원 크기"

#: src/blocks/share/inspector.js:147
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:151
msgid "Button Size"
msgstr "버튼 크기"

#: src/blocks/share/inspector.js:155
msgid "Icons"
msgstr "아이콘"

#: src/blocks/share/inspector.js:157 src/blocks/social-profiles/edit.js:205
#: src/blocks/social-profiles/index.php:71
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/blocks/share/inspector.js:162 src/blocks/social-profiles/edit.js:159
#: src/blocks/social-profiles/index.php:67
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: src/blocks/share/inspector.js:167 src/blocks/social-profiles/edit.js:299
#: src/blocks/social-profiles/index.php:79
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: src/blocks/share/inspector.js:172 src/blocks/social-profiles/edit.js:347
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: src/blocks/share/inspector.js:177 includes/class-coblocks-form.php:234
#: includes/class-coblocks-form.php:319
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/blocks/share/inspector.js:182
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: src/blocks/share/inspector.js:187
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: src/blocks/share/inspector.js:192
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: src/blocks/share/inspector.js:25 src/blocks/social-profiles/inspector.js:36
msgid "Share button colors are enabled."
msgstr "공유 버튼 색상이 설정되었습니다."

#: src/blocks/share/inspector.js:25 src/blocks/social-profiles/inspector.js:37
msgid "Toggle to use official colors from each social media platform."
msgstr "각각의 소셜 미디어 플랫폼에서 공식 색상을 사용하려면 토글합니다."

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:142
msgid "Add Facebook Profile"
msgstr "Facebook 프로필 추가"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:174
msgid "https://facebook.com/"
msgstr "https://facebook.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:188
msgid "Add Twitter Profile"
msgstr "Twitter 프로필 추가"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:220
msgid "https://twitter.com/"
msgstr "https://twitter.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:234
msgid "Add Instagram Profile"
msgstr "Instagram 프로필 추가"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:251
#: src/blocks/social-profiles/index.php:75
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:266
msgid "https://instagram.com/"
msgstr "https://instagram.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:282
msgid "Add Pinterest Profile"
msgstr "Pinterest 프로필 추가"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:314
msgid "https://pinterest.com/"
msgstr "https://pinterest.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:330
msgid "Add LinkedIn Profile"
msgstr "LinkedIn 프로필 추가"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:362
msgid "https://linkedin.com/"
msgstr "https://linkedin.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:376
msgid "Add YouTube Profile"
msgstr "YouTube 프로필 추가"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:393
#: src/blocks/social-profiles/index.php:88
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:408
msgid "https://youtube.com/"
msgstr "https://youtube.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:422
msgid "Add Yelp Profile"
msgstr "Yelp 프로필 추가"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:439
#: src/blocks/social-profiles/index.php:92
msgid "Yelp"
msgstr "Yelp"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:454
msgid "https://yelp.com/"
msgstr "https://yelp.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:468
msgid "Add Houzz Profile"
msgstr "Houzz 프로필 추가"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:485
#: src/blocks/social-profiles/index.php:96
msgid "Houzz"
msgstr "Houzz"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:500
msgid "https://houzz.com/"
msgstr "https://houzz.com/"

#: src/blocks/social-profiles/index.js:25
msgid "Grow your audience with links to social media profiles."
msgstr "Grow your audience with links to social media profiles."

#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:159
msgid "Profile Links"
msgstr "프로필 링크"

#: src/components/background/controls.js:53
msgid "Edit Background"
msgstr "배경 편집"

#: src/components/background/controls.js:72
msgid "Remove Background"
msgstr "배경 제거"

#: src/components/background/controls.js:96
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: src/components/background/panel.js:113
msgid "Background Settings"
msgstr "배경 설정"

#: src/components/background/panel.js:119
msgid "Fixed Background"
msgstr "고정 배경"

#: src/components/background/panel.js:135
msgid "Background Opacity"
msgstr "배경 불투명"

#: src/components/background/panel.js:168
msgid "Repeat"
msgstr "반복"

#: src/components/background/panel.js:177
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: src/components/background/panel.js:185
msgid "Display"
msgstr "표시"

#: src/components/background/panel.js:193
msgid "Mute Video"
msgstr "비디오 음소거"

#: src/components/background/panel.js:194
msgid "Muting the background video."
msgstr "배경 비디오를 음소거합니다."

#: src/components/background/panel.js:194
msgid "Toggle to mute the video."
msgstr "비디오를 음소거하려면 토글합니다."

#: src/components/background/panel.js:201
msgid "Loop Video"
msgstr "비디오 반복 재생"

#: src/components/background/panel.js:202
msgid "Looping the background video."
msgstr "배경 비디오를 반복 재생합니다."

#: src/components/background/panel.js:202
msgid "Toggle to loop the video."
msgstr "비디오를 반복 재생하려면 토글합니다."

#: src/components/background/panel.js:211
msgid "Remove background"
msgstr "배경 제거"

#: src/components/background/panel.js:232
msgid "Remove "
msgstr "제거 "

#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:189
msgid "Move Image Backward"
msgstr "이미지 뒤로 이동"

#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:197
msgid "Move Image Forward"
msgstr "이미지 앞으로 이동"

#: src/components/block-gallery/gallery-link-settings.js:67
msgid "Link To"
msgstr "링크 대상:"

#. %s: Type of gallery
#: src/components/block-gallery/gallery-placeholder.js:71
msgid "%s Gallery"
msgstr "%s 갤러리"

#: src/components/block-gallery/gallery-uploader.js:53
msgid "Upload an image"
msgstr "이미지 업로드"

#: src/components/block-gallery/options/link-options.js:11
msgid "Media File"
msgstr "미디어 파일"

#: src/components/block-gallery/options/link-options.js:12
msgid "Attachment Page"
msgstr "첨부 페이지"

#: src/components/block-gallery/options/link-options.js:13
msgid "Custom URL"
msgstr "사용자 지정 URL"

#: src/components/crop-settings/index.js:275
msgid "Crop settings image placeholder"
msgstr "Crop settings image placeholder"

#: src/components/crop-settings/index.js:304
msgid "Image Orientation"
msgstr "Image Orientation"

#: src/components/crop-settings/index.js:310
msgid "Rotate counter-clockwise"
msgstr "Rotate counter-clockwise"

#: src/components/crop-settings/index.js:316
msgid "Rotate clockwise"
msgstr "Rotate clockwise"

#: src/components/crop-settings/index.js:325
msgid "Reset image cropping options"
msgstr "Reset image cropping options"

#: src/components/crop-settings/index.js:327
msgid "Reset All"
msgstr "Reset All"

#: src/components/dimensions-control/index.js:442
msgid "Select Units"
msgstr "단위 선택"

#. %s: values associated with CSS syntax, 'Pixel', 'Em', 'Percentage'
#: src/components/dimensions-control/index.js:453
msgid "%s Units"
msgstr "%s 단위"

#. %s: a texual label
#: src/components/dimensions-control/index.js:468
msgid "Turn off advanced %s settings"
msgstr "고급 %s 설정 끄기"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#: src/components/dimensions-control/index.js:640
msgid "%s Top"
msgstr "%s 상단"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#: src/components/dimensions-control/index.js:651
msgid "%s Right"
msgstr "%s 오른쪽"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#: src/components/dimensions-control/index.js:662
msgid "%s Bottom"
msgstr "%s 하단"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#: src/components/dimensions-control/index.js:673
msgid "%s Left"
msgstr "%s 왼쪽"

#: src/components/dimensions-control/index.js:679
msgid "Unsync"
msgstr "비동기화"

#: src/components/dimensions-control/index.js:679
msgid "Sync"
msgstr "동기화"

#: src/components/dimensions-control/index.js:682
msgid "Sync Units"
msgstr "동기화 단위"

#: src/components/dimensions-control/index.js:699
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: src/components/dimensions-control/index.js:700
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: src/components/dimensions-control/index.js:701
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

#: src/components/dimensions-control/index.js:702
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#. %s:  a texual label
#: src/components/dimensions-control/index.js:722
msgid "Advanced %s settings"
msgstr "고급 %s 설정"

#: src/components/dimensions-control/index.js:725
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: src/components/font-family/index.js:16
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: src/components/grid-control/index.js:122
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: src/components/grid-control/index.js:123
msgid "Select Layout"
msgstr "레이아웃 선택"

#: src/components/grid-control/index.js:161
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"

#: src/components/grid-control/index.js:179
msgid "Fullscreen mode is enabled."
msgstr "전체 화면 모드가 설정되었습니다."

#: src/components/grid-control/index.js:179
msgid "Toggle to enable fullscreen mode."
msgstr "전체 화면 모드를 설정하려면 토글합니다."

#. %d: heading level e.g: "1", "2", "3"
#: src/components/heading-toolbar/index.js:18
msgid "Heading %d"
msgstr "머리글 %d"

#: src/components/inline-color-picker/index.js:30
msgid "Custom color picker"
msgstr "사용자 지정 색 선택"

#: src/components/media-filter-control/index.js:84
msgid "Apply filter"
msgstr "필터 적용"

#: src/components/responsive-base-control/index.js:68
msgid "Height"
msgstr "높이"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Width', 'Gutter', 'Height in pixels', 'Width'
#: src/components/responsive-tabs-control/index.js:65
msgid "Mobile %s"
msgstr "모바일 %s"

#: src/components/size-control/index.js:180
msgid "Select Size"
msgstr "크기 선택"

#: src/components/size-control/index.js:69
msgid "Extra Large"
msgstr "아주 크게"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:10
msgid "One Second"
msgstr "1초"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:11
msgid "Two Seconds"
msgstr "2초"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:12
msgid "Three Seconds"
msgstr "3초"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:13
msgid "Four Seconds"
msgstr "4초"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:14
msgid "Five Seconds"
msgstr "5초"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:15
msgid "Six Seconds"
msgstr "Six Seconds"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:16
msgid "Seven Seconds"
msgstr "7초"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:17
msgid "Eight Seconds"
msgstr "8초"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:18
msgid "Nine Seconds"
msgstr "9초"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:19
msgid "Ten Seconds"
msgstr "10초"

#: src/components/slider-panel/index.js:102
msgid "Free Scroll"
msgstr "Free Scroll"

#: src/components/slider-panel/index.js:108
msgid "Arrow Navigation"
msgstr "화살표 탐색"

#: src/components/slider-panel/index.js:114
msgid "Dot Navigation"
msgstr "점선 탐색"

#: src/components/slider-panel/index.js:120
msgid "Align Cells"
msgstr "Align Cells"

#: src/components/slider-panel/index.js:24
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: src/components/slider-panel/index.js:24
msgid "second"
msgstr "초"

#. 1. Speed of the slider, 2: Time until the slide advances
#: src/components/slider-panel/index.js:27
msgid "Advancing after %1$d %2$s."
msgstr "%1$d %2$s 후로 진행"

#. 1. Speed of the slider, 2: Time until the slide advances
#: src/components/slider-panel/index.js:27
msgid "Automatically advance to the next slide."
msgstr "다음 슬라이드로 자동 진행합니다."

#: src/components/slider-panel/index.js:31
msgid "Dragging and flicking enabled."
msgstr "Dragging and flicking enabled."

#: src/components/slider-panel/index.js:31
msgid "Toggle to enable drag functionality."
msgstr "Toggle to enable drag functionality."

#: src/components/slider-panel/index.js:35
msgid "Showing slide navigation arrows."
msgstr "슬라이드 탐색 화살표를 표시합니다."

#: src/components/slider-panel/index.js:35
msgid "Toggle to show slide navigation arrows."
msgstr "슬라이드 탐색 화살표를 표시하려면 토글합니다."

#: src/components/slider-panel/index.js:39
msgid "Showing dot navigation."
msgstr "Showing dot navigation."

#: src/components/slider-panel/index.js:39
msgid "Toggle to show dot navigation."
msgstr "점선 탐색을 표시하려면 토글합니다."

#: src/components/slider-panel/index.js:43
msgid "Aligning slides to the left."
msgstr "Aligning slides to the left."

#: src/components/slider-panel/index.js:43
msgid "Aligning slides to the center."
msgstr "Aligning slides to the center."

#: src/components/slider-panel/index.js:46
msgid "Pausing autoplay when hovering."
msgstr "Pausing autoplay when hovering."

#: src/components/slider-panel/index.js:46
msgid "Toggle to pause autoplay when hovered."
msgstr "Toggle to pause autoplay when hovered."

#: src/components/slider-panel/index.js:50
msgid "Scrolling without fixed slides enabled."
msgstr "Scrolling without fixed slides enabled."

#: src/components/slider-panel/index.js:50
msgid "Toggle to scroll without fixed slides."
msgstr "Toggle to scroll without fixed slides."

#: src/components/slider-panel/index.js:72
msgid "Slider Settings"
msgstr "슬라이더 설정"

#: src/components/slider-panel/index.js:74
msgid "Autoplay"
msgstr "자동 재생"

#: src/components/slider-panel/index.js:81
msgid "Transition Speed"
msgstr "전환 속도"

#: src/components/slider-panel/index.js:88
msgid "Pause on Hover"
msgstr "Pause on Hover"

#: src/components/slider-panel/index.js:96
msgid "Draggable"
msgstr "드래그 가능"

#: src/components/typography-controls/index.js:164
msgid "Font"
msgstr "글꼴"

#: src/components/typography-controls/index.js:171
msgid "Weight"
msgstr "무게"

#: src/components/typography-controls/index.js:180
msgid "Transform"
msgstr "변환"

#: src/components/typography-controls/index.js:200
msgid "Line Height"
msgstr "줄 높이"

#: src/components/typography-controls/index.js:211
msgid "Letter Spacing"
msgstr "문자 간격"

#: src/components/typography-controls/index.js:223
msgid "No Top Spacing"
msgstr "상단 간격 없음"

#: src/components/typography-controls/index.js:228
msgid "No Bottom Spacing"
msgstr "하단 간격 없음"

#: src/components/typography-controls/index.js:59
msgid "Change typography"
msgstr "입력 체계 변경"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:109
msgid "Stack on Mobile"
msgstr "모바일에서 스택"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:116
msgid "Responsiveness is enabled."
msgstr "응답 성능이 설정되었습니다."

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:117
msgid "Toggle to stack elements on top of each other on smaller viewports."
msgstr "더 작은 뷰포트에서 상단에 있는 스택 요소가 서로 토글합니다."

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:125
msgid "Remove Top Spacing"
msgstr "상단 간격 제거"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:135
msgid "Toggle to add top margin back."
msgstr "Toggle to add top margin back."

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:135
msgid "Toggle to remove any top margin."
msgstr "Toggle to remove any top margin."

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:140
msgid "Remove Bottom Spacing"
msgstr "하단 간격 제거"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:163
msgid "Toggle to add bottom margin back."
msgstr "Toggle to add bottom margin back."

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:163
msgid "Toggle to remove any bottom margin."
msgstr "Toggle to remove any bottom margin."

#: src/extensions/button-controls/index.js:71
msgid "Display Fullwidth"
msgstr "전체 너비 표시"

#: src/extensions/button-controls/index.js:74
msgid "Displaying as full width."
msgstr "전체 너비로 표시합니다."

#: src/extensions/button-controls/index.js:74
msgid "Toggle to display button as full width."
msgstr "전체 너비로 버튼을 표시하려면 토글합니다."

#: src/extensions/image-crop/index.js:172
msgid "Crop Settings"
msgstr "Crop Settings"

#: src/formats/uppercase/index.js:35
msgid "Uppercase"
msgstr "대문자"

#: src/sidebars/block-manager/components/modal.js:132
msgid "Manage Blocks"
msgstr "블록 관리"

#: src/sidebars/block-manager/components/modal.js:136
msgid "Block Manager"
msgstr "블록 관리자"

#: src/sidebars/block-manager/components/modal.js:138
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/sidebars/block-manager/components/modal.js:147
msgid "Search for a block"
msgstr "블록 검색"

#: src/sidebars/block-manager/components/options/disable-blocks.js:170
msgid "This block is added to the page and cannot currently be disabled"
msgstr "이 블록이 해당 페이지에 추가되며 현재 해제할 수 없습니다."

#: src/sidebars/block-manager/components/options/disable-blocks.js:185
msgid "Disable all"
msgstr "모두 사용 안 함"

#. %s: search text
#: src/sidebars/block-manager/components/options/disable-blocks.js:233
msgid "No \"%s\" blocks found."
msgstr "‘%s’ 블록을 찾을 수 없음."

#. %s: Plugin title, i.e. CoBlocks
#: src/utils/block-category.js:21
msgid "%s Galleries"
msgstr "%s 갤러리"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/controls.js:28
msgctxt "Toggle label to display the accordion open"
msgid "Display open"
msgstr "열기 표시"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/edit.js:65
#, fuzzy
msgctxt "Accordion is the block name"
msgid "Write accordion item title..."
msgstr "아코디언 제목 추가..."

#: src/blocks/accordion/accordion-item/index.js:26
msgctxt "This is an inner block for the Accordion Block."
msgid "Accordion Item"
msgstr "아코디언 항목"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/index.js:29
#: src/blocks/accordion/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "tabs"
msgstr "탭"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/index.js:29
#: src/blocks/accordion/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "faq"
msgstr "자주 묻는 질문(FAQ)"

#: src/blocks/alert/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "notice"
msgstr "공지"

#: src/blocks/alert/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "message"
msgstr "메시지"

#: src/blocks/author/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "biography"
msgstr "소개"

#: src/blocks/author/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "profile"
msgstr "프로필"

#: src/blocks/buttons/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "link"
msgstr "링크"

#: src/blocks/buttons/index.js:31 src/blocks/hero/index.js:43
msgctxt "block keyword"
msgid "cta"
msgstr "cta"

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:31 src/blocks/social-profiles/index.js:28
msgctxt "block keyword"
msgid "share"
msgstr "공유"

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "spacer"
msgstr "공백"

#: src/blocks/features/index.js:37
msgctxt "block keyword"
msgid "services"
msgstr "서비스"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/index.js:29
#: src/blocks/food-and-drinks/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "menu"
msgstr "메뉴"

#: src/blocks/food-and-drinks/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "restaurant"
msgstr "음식점"

#: src/blocks/form/fields/date/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "calendar"
msgstr "캘린더"

#: src/blocks/form/fields/date/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "day month year"
msgstr "day month year"

#: src/blocks/form/fields/email/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "e-mail"
msgstr "전자메일"

#: src/blocks/form/fields/email/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "mail"
msgstr "메일"

#: src/blocks/form/fields/name/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "first name"
msgstr "이름"

#: src/blocks/form/fields/name/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "last name"
msgstr "성"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "telephone"
msgstr "telephone"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "cellular"
msgstr "cellular"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "mobile"
msgstr "모바일"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "Choose"
msgstr "선택"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "Option"
msgstr "Option"

#: src/blocks/form/fields/textarea/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "Textarea"
msgstr "텍스트 영역"

#: src/blocks/form/fields/textarea/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "Multiline text"
msgstr "여러 줄 텍스트"

#: src/blocks/form/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: src/blocks/form/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "about"
msgstr "정보"

#: src/blocks/form/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "contact"
msgstr "연락처"

#: src/blocks/gallery-carousel/index.js:38
#: src/blocks/gallery-collage/index.js:36
#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:37
#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:37
msgctxt "block keyword"
msgid "gallery"
msgstr "갤러리"

#: src/blocks/gallery-carousel/index.js:38
#: src/blocks/gallery-collage/index.js:36
#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:37
#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:37
msgctxt "block keyword"
msgid "photos"
msgstr "사진"

#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:37
#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:37
msgctxt "block keyword"
msgid "lightbox"
msgstr "lightbox"

#: src/blocks/gif/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "animated"
msgstr "애니메이션"

#: src/blocks/gist/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "code"
msgstr "코드"

#: src/blocks/hero/index.js:43
msgctxt "block keyword"
msgid "button"
msgstr "버튼"

#: src/blocks/hero/index.js:43
msgctxt "block keyword"
msgid "call to action"
msgstr "콜투액션"

#: src/blocks/highlight/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "text"
msgstr "텍스트"

#: src/blocks/highlight/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "paragraph"
msgstr "단락"

#: src/blocks/icon/index.js:35 src/blocks/social-profiles/index.js:28
msgctxt "block keyword"
msgid "icons"
msgstr "아이콘"

#: src/blocks/logos/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "clients"
msgstr "고객"

#: src/blocks/logos/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "proof"
msgstr "증명"

#: src/blocks/logos/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "testimonials"
msgstr "사용 소감"

#: src/blocks/map/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "address"
msgstr "주소"

#: src/blocks/map/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "maps"
msgstr "지도"

#: src/blocks/map/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "google"
msgstr "Google"

#: src/blocks/media-card/index.js:38
msgctxt "block keyword"
msgid "image"
msgstr "이미지"

#: src/blocks/media-card/index.js:38
msgctxt "block keyword"
msgid "video"
msgstr "비디오"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "posts"
msgstr "게시물"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "slider"
msgstr "slider"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:29 src/blocks/posts/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "latest"
msgstr "최신"

#: src/blocks/posts/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "blog"
msgstr "블로그"

#: src/blocks/posts/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "rss"
msgstr "RSS"

#: src/blocks/pricing-table/index.js:31
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "landing"
msgstr "랜딩"

#: src/blocks/pricing-table/index.js:31
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "comparison"
msgstr "비교"

#: src/blocks/row/index.js:40
msgctxt "block keyword"
msgid "rows"
msgstr "행"

#: src/blocks/row/index.js:40
msgctxt "block keyword"
msgid "columns"
msgstr "열"

#: src/blocks/row/index.js:40
msgctxt "block keyword"
msgid "layouts"
msgstr "레이아웃"

#: src/blocks/services/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "features"
msgstr "기능"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "separator"
msgstr "구분 요소"

#: src/blocks/share/index.js:28
msgctxt "block keyword"
msgid "social"
msgstr "소셜"

#: src/blocks/social-profiles/index.js:28
msgctxt "block keyword"
msgid "links"
msgstr "링크"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:65
msgctxt "Visually display open as opposed to closed."
msgid "Display Open"
msgstr "열기 표시"

#: src/blocks/accordion/edit.js:74
msgctxt "Add a child element for the Accordion block"
msgid "Add Accordion Item"
msgstr "아코디언 항목 추가"

#: src/blocks/accordion/index.js:27
msgctxt "block title"
msgid "Accordion"
msgstr "아코디언"

#: src/blocks/alert/edit.js:102
msgctxt "Placeholder text for input box"
msgid "Write text..."
msgstr "텍스트 쓰기..."

#: src/blocks/alert/edit.js:94
msgctxt "Placeholder text for input box"
msgid "Write title..."
msgstr "제목 쓰기..."

#: src/blocks/alert/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Alert"
msgstr "알림"

#: src/blocks/author/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#: src/blocks/buttons/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Buttons"
msgstr "버튼"

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Click to Tweet"
msgstr "트윗하려면 클릭"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:27
msgctxt "block name"
msgid "Dynamic HR"
msgstr "Dynamic HR(구분선)"

#: src/blocks/features/feature/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Feature"
msgstr "기능"

#: src/blocks/features/index.js:34
msgctxt "block name"
msgid "Features"
msgstr "기능"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Food Item"
msgstr "식품"

#: src/blocks/food-and-drinks/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Food & Drinks"
msgstr "식품 및 음료"

#: src/blocks/form/fields/date/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/blocks/form/fields/email/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/blocks/form/fields/name/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

#: src/blocks/form/fields/textarea/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Textarea"
msgstr "텍스트 영역"

#: src/blocks/form/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Form"
msgstr "양식"

#: src/blocks/gallery-carousel/index.js:34
msgctxt "block name"
msgid "Carousel"
msgstr "회전식"

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:33
msgctxt "block name"
msgid "Collage"
msgstr "Collage"

#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:34
msgctxt "block name"
msgid "Masonry"
msgstr "석조"

#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:34
msgctxt "block name"
msgid "Stacked"
msgstr "쌓기"

#: src/blocks/gif/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Gif"
msgstr "Gif"

#: src/blocks/gist/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Gist"
msgstr "Gist"

#: src/blocks/hero/index.js:40
msgctxt "block name"
msgid "Hero"
msgstr "Hero"

#: src/blocks/highlight/index.js:27
msgctxt "block name"
msgid "Highlight"
msgstr "하이라이트"

#: src/blocks/icon/index.js:32
msgctxt "block name"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: src/blocks/logos/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Logos & Badges"
msgstr "로고 및 배지"

#: src/blocks/map/index.js:27
msgctxt "block name"
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: src/blocks/media-card/index.js:35
msgctxt "block name"
msgid "Media Card"
msgstr "미디어 카드"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Post Carousel"
msgstr "Post Carousel"

#: src/blocks/posts/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Posts"
msgstr "게시물"

#: src/blocks/pricing-table/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Pricing Table"
msgstr "가격표"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Pricing Table Item"
msgstr "가격표 항목"

#: src/blocks/row/column/index.js:29
msgctxt "block name"
msgid "Column"
msgstr "열"

#: src/blocks/row/index.js:37
msgctxt "block name"
msgid "Row"
msgstr "행"

#: src/blocks/services/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: src/blocks/services/service/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Service"
msgstr "서비스"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Shape Divider"
msgstr "도형 구분선"

#: src/blocks/share/index.js:24
msgctxt "block name"
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: src/blocks/social-profiles/index.js:24
msgctxt "block name"
msgid "Social Profiles"
msgstr "소셜 프로필"

#: src/blocks/alert/index.js:33
msgctxt "block style"
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: src/blocks/alert/index.js:34
msgctxt "block style"
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: src/blocks/alert/index.js:35
msgctxt "block style"
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: src/blocks/alert/index.js:36
msgctxt "block style"
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:32
msgctxt "block style"
msgid "Dot"
msgstr "점"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:33
msgctxt "block style"
msgid "Line"
msgstr "선"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:34
msgctxt "block style"
msgid "Fullwidth"
msgstr "전체 너비"

#: src/blocks/food-and-drinks/edit.js:35
msgctxt "block style"
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: src/blocks/food-and-drinks/edit.js:42
msgctxt "block style"
msgid "List"
msgstr "목록"

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:40
#: src/extensions/image-styles/index.js:15
msgctxt "block style"
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:45
msgctxt "block style"
msgid "Tiled"
msgstr "Tiled"

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:49
msgctxt "block style"
msgid "Layered"
msgstr "Layered"

#: src/blocks/icon/index.js:37
msgctxt "block style"
msgid "Outlined"
msgstr "윤곽선"

#: src/blocks/icon/index.js:38
msgctxt "block style"
msgid "Filled"
msgstr "채워짐"

#: src/blocks/posts/edit.js:49
msgctxt "block style"
msgid "Stacked"
msgstr "쌓기"

#: src/blocks/posts/edit.js:55
msgctxt "block style"
msgid "Horizontal"
msgstr "Horizontal"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:38
msgctxt "block style"
msgid "Wavy"
msgstr "물결선"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:39
msgctxt "block style"
msgid "Hills"
msgstr "언덕"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:40
msgctxt "block style"
msgid "Waves"
msgstr "물결"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:41
msgctxt "block style"
msgid "Angled"
msgstr "구부러짐"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:42
msgctxt "block style"
msgid "Sloped"
msgstr "경사짐"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:43
msgctxt "block style"
msgid "Rounded"
msgstr "둥근 모양"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:44
msgctxt "block style"
msgid "Triangle"
msgstr "삼각형"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:45
msgctxt "block style"
msgid "Pointed"
msgstr "뾰족한 모양"

#: src/blocks/share/index.js:30 src/blocks/social-profiles/index.js:30
msgctxt "block style"
msgid "Mask"
msgstr "마스크"

#: src/blocks/share/index.js:31 src/blocks/social-profiles/index.js:31
msgctxt "block style"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: src/blocks/share/index.js:32 src/blocks/social-profiles/index.js:32
msgctxt "block style"
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: src/blocks/share/index.js:33 src/blocks/social-profiles/index.js:33
msgctxt "block style"
msgid "Icon & Text"
msgstr "아이콘 및 텍스트"

#: src/blocks/share/index.js:34 src/blocks/social-profiles/index.js:34
msgctxt "block style"
msgid "Circular"
msgstr "원형"

#: src/extensions/image-styles/index.js:21
msgctxt "block style"
msgid "Bottom Wave"
msgstr "Bottom Wave"

#: src/extensions/image-styles/index.js:27
msgctxt "block style"
msgid "Top Wave"
msgstr "Top Wave"

#: src/blocks/author/edit.js:63
msgctxt "image to represent the post author"
msgid "Drop to upload as avatar"
msgstr "Drop to upload as avatar"

#: src/blocks/author/edit.js:149
msgctxt "content placeholder"
msgid "Author link…"
msgstr "Author link…"

#: src/blocks/features/feature/edit.js:31
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add feature title..."
msgstr "기능 제목 추가..."

#: src/blocks/features/feature/edit.js:31
msgctxt "content placeholder"
msgid "Feature Title"
msgstr "기능 제목"

#: src/blocks/features/feature/edit.js:32
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add feature content"
msgstr "기능 내용 추가"

#: src/blocks/features/feature/edit.js:32
msgctxt "content placeholder"
msgid "This is a feature block that you can use to highlight features."
msgstr "기능을 강조 표시할 때 사용할 수 있는 기능 블록입니다."

#: src/blocks/hero/edit.js:35
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add hero heading…"
msgstr "Add hero heading…"

#: src/blocks/hero/edit.js:36
msgctxt "content placeholder"
msgid ""
"Add hero content, which is typically an introductory area of a page "
"accompanied by call to action or two."
msgstr ""
"일반적으로 한 두 가지의 콜투액션이 수반되는 페이지의 소개 영역인 Hero 콘텐츠"
"를 추가합니다."

#: src/blocks/hero/edit.js:39
msgctxt "content placeholder"
msgid "Primary button…"
msgstr "Primary button…"

#: src/blocks/hero/edit.js:40
msgctxt "content placeholder"
msgid "Secondary button…"
msgstr "Secondary button…"

#: src/blocks/media-card/edit.js:46
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add heading..."
msgstr "머리글 추가..."

#: src/blocks/media-card/edit.js:46
msgctxt "content placeholder"
msgid "Media Card"
msgstr "미디어 카드"

#: src/blocks/media-card/edit.js:47
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add content..."
msgstr "콘텐츠 추가..."

#: src/blocks/media-card/edit.js:47
msgctxt "content placeholder"
msgid ""
"Replace this text with descriptive copy to go along with the card image. "
"Then add more blocks to this card, such as buttons, lists or images."
msgstr ""
"이 텍스트를 카드 이미지에 맞는 설명 문구로 대치합니다. 그런 다음 이 카드에 버"
"튼, 목록 또는 이미지 등의 블록을 더 추가합니다."

#: src/blocks/services/service/edit.js:205
msgctxt "content placeholder"
msgid "Write title..."
msgstr "제목 쓰기..."

#: src/blocks/services/service/edit.js:211
msgctxt "content placeholder"
msgid "Write description..."
msgstr "설명 쓰기..."

#: src/blocks/buttons/inspector.js:28
msgctxt "block settings"
msgid "Buttons Settings"
msgstr "버튼 설정"

#: src/blocks/buttons/inspector.js:43
msgctxt "visually stack buttons one on top of another"
msgid "Stack on mobile"
msgstr "모바일에서 스택"

#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:43
msgctxt "hr is html markup - horizonal rule"
msgid "Dynamic HR Settings"
msgstr "동적 HR 설정"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:55
msgctxt "label for no gutter option"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:84
msgctxt "abbreviation for \"Short\" size"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:60
msgctxt "label for small gutter option"
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:89 src/blocks/posts/inspector.js:58
msgctxt "abbreviation for \"Small\" size"
msgid "S"
msgstr "초"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:65
msgctxt "label for medium gutter option"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:94 src/blocks/posts/inspector.js:63
msgctxt "abbreviation for \"Medium\" size"
msgid "M"
msgstr "m"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:70
msgctxt "label for large gutter option"
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:99 src/blocks/posts/inspector.js:68
msgctxt "abbreviation for \"Large\" size"
msgid "L"
msgstr "L"

#: src/blocks/posts/inspector.js:73
msgctxt "abbreviation for \"Large\" size"
msgid "XL"
msgstr "XL"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:75
msgctxt "label for extra large gutter option"
msgid "Extra Large"
msgstr "아주 크게"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:76
msgctxt "abbreviation for \"Extra Large\" size"
msgid "XL"
msgstr "XL"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:83
msgctxt "label for no shadow option"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:88
msgctxt "label for small shadow option"
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:93
msgctxt "label for medium shadow option"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:98
msgctxt "label for large shadow option"
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: src/blocks/icon/svgs.js:102
msgctxt "label"
msgid "Add Circle"
msgstr "원 추가"

#: src/blocks/icon/svgs.js:108
msgctxt "label"
msgid "Minus Circle"
msgstr "원 안의 마이너스"

#: src/blocks/icon/svgs.js:114
msgctxt "label"
msgid "Pie Chart"
msgstr "원형 차트"

#: src/blocks/icon/svgs.js:119
msgctxt "label"
msgid "Scatter Plot"
msgstr "산점도"

#: src/blocks/icon/svgs.js:125
msgctxt "label"
msgid "Poll"
msgstr "설문"

#: src/blocks/icon/svgs.js:131
msgctxt "label"
msgid "Emoticon"
msgstr "이모티콘"

#: src/blocks/icon/svgs.js:137
msgctxt "label"
msgid "Functions"
msgstr "기능"

#: src/blocks/icon/svgs.js:14
msgctxt "label"
msgid "CoBlocks"
msgstr "CoBlocks"

#: src/blocks/icon/svgs.js:142
msgctxt "label"
msgid "Doodle"
msgstr "그리기"

#: src/blocks/icon/svgs.js:147
msgctxt "label"
msgid "Font"
msgstr "글꼴"

#: src/blocks/icon/svgs.js:153
msgctxt "label"
msgid "Heart"
msgstr "하트"

#: src/blocks/icon/svgs.js:159
msgctxt "label"
msgid "Star"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

#: src/blocks/icon/svgs.js:165
msgctxt "label"
msgid "Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: src/blocks/icon/svgs.js:171
msgctxt "label"
msgid "Devices"
msgstr "장치"

#: src/blocks/icon/svgs.js:176
msgctxt "label"
msgid "Laptop"
msgstr "노트북"

#: src/blocks/icon/svgs.js:181
msgctxt "label"
msgid "Tablet"
msgstr "태블릿"

#: src/blocks/icon/svgs.js:186
msgctxt "label"
msgid "Watch"
msgstr "보기"

#: src/blocks/icon/svgs.js:19
msgctxt "label"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: src/blocks/icon/svgs.js:192
msgctxt "label"
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

#: src/blocks/icon/svgs.js:197
msgctxt "label"
msgid "Hub"
msgstr "허브"

#: src/blocks/icon/svgs.js:208
msgctxt "label"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/blocks/icon/svgs.js:213
msgctxt "label"
msgid "Reply"
msgstr "회신"

#: src/blocks/icon/svgs.js:218
msgctxt "label"
msgid "Send"
msgstr "전송"

#: src/blocks/icon/svgs.js:224
msgctxt "label"
msgid "Signal"
msgstr "신호"

#: src/blocks/icon/svgs.js:229
msgctxt "label"
msgid "Blocks"
msgstr "블록"

#: src/blocks/icon/svgs.js:235
msgctxt "label"
msgid "Marker"
msgstr "표식"

#: src/blocks/icon/svgs.js:241
msgctxt "label"
msgid "Mountains"
msgstr "산"

#: src/blocks/icon/svgs.js:247
msgctxt "label"
msgid "Waves"
msgstr "물결"

#: src/blocks/icon/svgs.js:25
msgctxt "label"
msgid "Album"
msgstr "앨범"

#: src/blocks/icon/svgs.js:252
msgctxt "label"
msgid "Globe"
msgstr "지구본"

#: src/blocks/icon/svgs.js:257
msgctxt "label"
msgid "City"
msgstr "도시"

#: src/blocks/icon/svgs.js:262
msgctxt "label"
msgid "Dining"
msgstr "음식점"

#: src/blocks/icon/svgs.js:267
msgctxt "label"
msgid "Couch"
msgstr "소파"

#: src/blocks/icon/svgs.js:273
msgctxt "label"
msgid "Cake"
msgstr "케이크"

#: src/blocks/icon/svgs.js:279
msgctxt "label"
msgid "Flower"
msgstr "꽃"

#: src/blocks/icon/svgs.js:285
msgctxt "label"
msgid "Vintage Filter"
msgstr "빈티지 필터"

#: src/blocks/icon/svgs.js:291
msgctxt "label"
msgid "Build"
msgstr "구축하기"

#: src/blocks/icon/svgs.js:297
msgctxt "label"
msgid "Credit Card"
msgstr "Credit Card"

#: src/blocks/icon/svgs.js:302
msgctxt "label"
msgid "Extension"
msgstr "확장자"

#: src/blocks/icon/svgs.js:308
msgctxt "label"
msgid "Fingerprint"
msgstr "지문"

#: src/blocks/icon/svgs.js:31
msgctxt "label"
msgid "Headset"
msgstr "헤드셋"

#: src/blocks/icon/svgs.js:313
msgctxt "label"
msgid "Translate"
msgstr "번역"

#: src/blocks/icon/svgs.js:318
msgctxt "label"
msgid "New"
msgstr "신규"

#: src/blocks/icon/svgs.js:324
msgctxt "label"
msgid "Flare"
msgstr "플래어"

#: src/blocks/icon/svgs.js:329
msgctxt "label"
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: src/blocks/icon/svgs.js:334
msgctxt "label"
msgid "Shipping"
msgstr "선박"

#: src/blocks/icon/svgs.js:339
msgctxt "label"
msgid "Snowflake"
msgstr "눈꽃"

#: src/blocks/icon/svgs.js:344
msgctxt "label"
msgid "School"
msgstr "학교"

#: src/blocks/icon/svgs.js:349
msgctxt "label"
msgid "Fire"
msgstr "불"

#: src/blocks/icon/svgs.js:354
msgctxt "label"
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: src/blocks/icon/svgs.js:36
msgctxt "label"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: src/blocks/icon/svgs.js:42
msgctxt "label"
msgid "Voice"
msgstr "음성"

#: src/blocks/icon/svgs.js:48
msgctxt "label"
msgid "Aperture"
msgstr "조리개"

#: src/blocks/icon/svgs.js:54
msgctxt "label"
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

#: src/blocks/icon/svgs.js:60
msgctxt "label"
msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

#: src/blocks/icon/svgs.js:66
msgctxt "label"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: src/blocks/icon/svgs.js:72
msgctxt "label"
msgid "Film"
msgstr "필름"

#: src/blocks/icon/svgs.js:78
msgctxt "label"
msgid "Color Lens"
msgstr "컬러 렌즈"

#: src/blocks/icon/svgs.js:84
msgctxt "label"
msgid "Color Picker"
msgstr "색상 선택"

#: src/blocks/icon/svgs.js:90
msgctxt "label"
msgid "Paint"
msgstr "페인트"

#: src/blocks/icon/svgs.js:96
msgctxt "label"
msgid "Brush"
msgstr "브러시"

#: src/blocks/icon/svgs.js:109
msgctxt "tags"
msgid "add minus circle insert plus round math"
msgstr "추가 빼기 원 삽입 더하기 원형 수학"

#: src/blocks/icon/svgs.js:115
msgctxt "tags"
msgid "stats round circle pie chart graph"
msgstr "통계 원형 원 원형 차트 그래프"

#: src/blocks/icon/svgs.js:120
msgctxt "tags"
msgid "stats round circle pie chart graph dots data"
msgstr "통계 원형 원 원형 차트 그래프 점 데이터"

#: src/blocks/icon/svgs.js:126
msgctxt "tags"
msgid "chart graph stats data graph"
msgstr "차트 그래프 통계 데이터 그래프"

#: src/blocks/icon/svgs.js:132
msgctxt "tags"
msgid "happy emotion emoticon smile fun joy"
msgstr "행복 감정 이모티콘 미소 재미 즐거움"

#: src/blocks/icon/svgs.js:138
msgctxt "tags"
msgid "code greek math"
msgstr "코드 그리스 수학"

#: src/blocks/icon/svgs.js:143
msgctxt "tags"
msgid "drawing doodle art creative type font pencil marker"
msgstr "그림 그리기 예술 창조 유형 글꼴 연필 표식"

#: src/blocks/icon/svgs.js:15
msgctxt "tags"
msgid "blocks block build gutenberg design"
msgstr "블록 블락 구축 구텐베르그 디자인"

#: src/blocks/icon/svgs.js:154
msgctxt "tags"
msgid "love shape valentine kiss"
msgstr "사랑 모양 발렌타인 키스"

#: src/blocks/icon/svgs.js:160
msgctxt "tags"
msgid "rate vote plus favorite like"
msgstr "평가 투표 추가 즐겨찾기 좋아요"

#: src/blocks/icon/svgs.js:177
msgctxt "tags"
msgid "computer apple montior device pc desk office"
msgstr "컴퓨터 Apple 모니터 기기 PC 데스크 오피스"

#: src/blocks/icon/svgs.js:182
msgctxt "tags"
msgid "computer ipad surface apple montior device pc desk office"
msgstr "컴퓨터 iPad 표면 Apple 모니터 기기 PC 데스크 오피스"

#: src/blocks/icon/svgs.js:187
msgctxt "tags"
msgid "device apple mac"
msgstr "기기 Apple Mac"

#: src/blocks/icon/svgs.js:193
msgctxt "tags"
msgid "computer ipad surface apple device pc desk office"
msgstr "컴퓨터 iPad 표면 Apple 기기 PC 데스크 오피스"

#: src/blocks/icon/svgs.js:198
msgctxt "tags"
msgid "usb connect hub device social"
msgstr "USB 연결 허브 기기 소셜"

#: src/blocks/icon/svgs.js:20
msgctxt "tags"
msgid "music microphone podcast song artist creative media audio"
msgstr "음악 마이크 팟캐스트 노래 아티스트 창조 미디어 오디오"

#: src/blocks/icon/svgs.js:209
msgctxt "tags"
msgid "email mail os read letter"
msgstr "이메일 메일 OS 읽기 문자"

#: src/blocks/icon/svgs.js:225
msgctxt "tags"
msgid "wifi radio waves"
msgstr "wifi 라디오 전파"

#: src/blocks/icon/svgs.js:236
msgctxt "tags"
msgid "map directions about check checkbox"
msgstr "지도 방향 정보 확인 확인란"

#: src/blocks/icon/svgs.js:242
msgctxt "tags"
msgid "hills landscape minimal outdoors outside"
msgstr "언덕 풍경 미니멀 실외 바깥"

#: src/blocks/icon/svgs.js:248
msgctxt "tags"
msgid "ocean outside outdoors water fun summer minimal"
msgstr "바다 바깥 실외 물 재미 여름 미니멀"

#: src/blocks/icon/svgs.js:253
msgctxt "tags"
msgid "world public global earth location map"
msgstr "세계 공공 글로벌 지구 위치 지도"

#: src/blocks/icon/svgs.js:258
msgctxt "tags"
msgid "location map public business corporation building town skyscraper"
msgstr "위치 지도 공공 비즈니스 회사 빌딩 도시 고층 빌딩"

#: src/blocks/icon/svgs.js:263
msgctxt "tags"
msgid "food drink restaurant menu fork spoon taste"
msgstr "식품 음료 식당 메뉴 포크 숟가락 맛"

#: src/blocks/icon/svgs.js:268
msgctxt "tags"
msgid "weekend chill relax chair"
msgstr "주말 안정 이완 의자"

#: src/blocks/icon/svgs.js:274
msgctxt "tags"
msgid "fun party happy celebration taste food"
msgstr "재미 파티 행복 축하 맛 음식"

#: src/blocks/icon/svgs.js:280
msgctxt "tags"
msgid "petal scent smell nice relax landscape gardening outdoors outside"
msgstr "꽃잎 향기 냄새 멋진 이완 풍경 가드닝 실외 바깥"

#: src/blocks/icon/svgs.js:292
msgctxt "tags"
msgid "blocks block box boxes square build widgets"
msgstr "블록 블락 상자 박스 네모 구축 위젯"

#: src/blocks/icon/svgs.js:298
msgctxt "tags"
msgid "money cash checkout shop commerce ecommerce"
msgstr "돈 현금 결제 쇼핑 상거래 전자상거래"

#: src/blocks/icon/svgs.js:303
msgctxt "tags"
msgid "puzzle plugin widget team together"
msgstr "퍼즐 플러그인 위젯 팀 함께"

#: src/blocks/icon/svgs.js:309
msgctxt "tags"
msgid "security bio defense biometric safe secure"
msgstr "세큐리티 바이오 방어 생체 인식 안전 보안"

#: src/blocks/icon/svgs.js:314
msgctxt "tags"
msgid "language global world speech"
msgstr "언어 글로벌 세계 말하기"

#: src/blocks/icon/svgs.js:319
msgctxt "tags"
msgid "music microphone song artist creative media audio badge"
msgstr "음악 마이크 노래 아티스트 창조 미디어 오디오 배지"

#: src/blocks/icon/svgs.js:32
msgctxt "tags"
msgid "microphone audio beats bose headphones"
msgstr "마이크 오디오 비트 Bose 헤드폰"

#: src/blocks/icon/svgs.js:325
msgctxt "tags"
msgid "flower camera photography artist creative"
msgstr "꽃 카메라 사진 아티스트 창조"

#: src/blocks/icon/svgs.js:330
msgctxt "tags"
msgid "design creative build develop engineer"
msgstr "디자인 창조 구축 개발 엔지니어"

#: src/blocks/icon/svgs.js:335
msgctxt "tags"
msgid "shop commence ecommence woo cart ship"
msgstr "쇼핑 상거래 전자상거래 Woo 카트 배송"

#: src/blocks/icon/svgs.js:340
msgctxt "tags"
msgid "cold ice frozen chill winter season global"
msgstr "차가운 얼음 프로즌 찬 겨울 시즌 글로벌"

#: src/blocks/icon/svgs.js:345
msgctxt "tags"
msgid "education graduate graduation degree diploma college"
msgstr "교육 졸업 졸업식 학위 졸업장 대학"

#: src/blocks/icon/svgs.js:350
msgctxt "tags"
msgid "hot trending trendy design"
msgstr "핫 트렌드 유행 디자인"

#: src/blocks/icon/svgs.js:355
msgctxt "tags"
msgid "improve add upload software"
msgstr "개선 추가 업로드 소프트웨어"

#: src/blocks/icon/svgs.js:37
msgctxt "tags"
msgid "music microphone song artist creative media audio"
msgstr "음악 마이크 노래 아티스트 창조 미디어 오디오"

#: src/blocks/icon/svgs.js:43
msgctxt "tags"
msgid ""
"microphone podcast computer device music microphone song artist creative "
"media audio"
msgstr ""
"마이크 팟캐스트 컴퓨터 기기 음악 마이크로폰 노래 아티스트 창조 미디어 오디오"

#: src/blocks/icon/svgs.js:49
msgctxt "tags"
msgid "photo photographer photography camera film creative media"
msgstr "사진 사진작가 포토 카메라 필름 창조 미디어"

#: src/blocks/icon/svgs.js:55
msgctxt "tags"
msgid "photo photographer photography camera aperture film creative media"
msgstr "사진 사진작가 포토 카메라 조리개 필름 창조 미디어"

#: src/blocks/icon/svgs.js:61
msgctxt "tags"
msgid "photo photos image media camera aperture collection"
msgstr "사진 포토 이미지 미디어 카메라 조리개 모음"

#: src/blocks/icon/svgs.js:67
msgctxt "tags"
msgid "film videography director producer media creative"
msgstr "필름 비디오 감독 프로듀서 미디어 창조"

#: src/blocks/icon/svgs.js:73
msgctxt "tags"
msgid ""
"video videography director producer media creative camera photographer "
"photography aperture"
msgstr "비디오 동영상 감독 프로듀서 비디어 창조 카메라 사진 작가 사진 조리개"

#: src/blocks/icon/svgs.js:85
msgctxt "tags"
msgid "palette design colors artist paint creative media"
msgstr "팔레트 디자인 색상 아티스트 페인트 창조 미디어"

#: src/blocks/icon/svgs.js:91
msgctxt "tags"
msgid "palette design colors artist creative media"
msgstr "팔레트 디자인 색상 아티스트 창조 미디어"

#: src/blocks/icon/svgs.js:97
msgctxt "tags"
msgid "palette design colors artist creative media paint paintbrush"
msgstr "팔레트 디자인 색상 아티스트 창조 미디어 페인트 브러시"

#: src/blocks/map/styles.js:12
msgctxt "block styles"
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: src/blocks/map/styles.js:16
msgctxt "block styles"
msgid "Silver"
msgstr "실버"

#: src/blocks/map/styles.js:20
msgctxt "block styles"
msgid "Retro"
msgstr "레트로"

#: src/blocks/map/styles.js:24
msgctxt "block styles"
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: src/blocks/map/styles.js:28
msgctxt "block styles"
msgid "Night"
msgstr "밤"

#: src/blocks/map/styles.js:32
msgctxt "block styles"
msgid "Aubergine"
msgstr "보라빛"

#: src/extensions/button-styles/index.js:16
msgctxt "block styles"
msgid "Circular"
msgstr "원형"

#: src/extensions/button-styles/index.js:22
msgctxt "block styles"
msgid "3D"
msgstr "3D"

#: src/extensions/button-styles/index.js:28
msgctxt "block styles"
msgid "Shadow"
msgstr "그림자"

#: src/extensions/list-styles/index.js:15
msgctxt "block styles"
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: src/extensions/list-styles/index.js:21
msgctxt "block styles"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/extensions/list-styles/index.js:27
msgctxt "block styles"
msgid "Checkbox"
msgstr "확인란"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:302 src/blocks/posts/edit.js:437
#: src/blocks/post-carousel/index.php:185 src/blocks/posts/index.php:202
msgctxt "placeholder when a post has no title"
msgid "(no title)"
msgstr "(no title)"

#: src/blocks/posts/inspector.js:57
msgctxt "label for small size option"
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: src/blocks/posts/inspector.js:62
msgctxt "label for medium size option"
msgid "Medium"
msgstr "보통"

#: src/blocks/posts/inspector.js:67
msgctxt "label for large size option"
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: src/blocks/posts/inspector.js:72
msgctxt "label for large size option"
msgid "Extra Large"
msgstr "아주 크게"

#: src/components/background/panel.js:102
msgctxt "block layout"
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: src/components/background/panel.js:103
msgctxt "block layout"
msgid "Cover"
msgstr "커버"

#: src/components/background/panel.js:104
msgctxt "block layout"
msgid "Contain"
msgstr "포함"

#: src/components/background/panel.js:83
#: src/components/grid-control/index.js:35
msgctxt "block layout"
msgid "Top Left"
msgstr "왼쪽 상단"

#: src/components/background/panel.js:84
#: src/components/grid-control/index.js:36
msgctxt "block layout"
msgid "Top Center"
msgstr "가운데 상단"

#: src/components/background/panel.js:85
#: src/components/grid-control/index.js:37
msgctxt "block layout"
msgid "Top Right"
msgstr "오른쪽 상단"

#: src/components/background/panel.js:86
#: src/components/grid-control/index.js:48
msgctxt "block layout"
msgid "Center Left"
msgstr "왼쪽 중앙"

#: src/components/background/panel.js:87
#: src/components/grid-control/index.js:49
msgctxt "block layout"
msgid "Center Center"
msgstr "가운데 중앙"

#: src/components/background/panel.js:88
#: src/components/grid-control/index.js:50
msgctxt "block layout"
msgid "Center Right"
msgstr "오른쪽 중앙"

#: src/components/background/panel.js:89
#: src/components/grid-control/index.js:41
msgctxt "block layout"
msgid "Bottom Left"
msgstr "왼쪽 하단"

#: src/components/background/panel.js:90
#: src/components/grid-control/index.js:42
msgctxt "block layout"
msgid "Bottom Center"
msgstr "가운데 하단"

#: src/components/background/panel.js:91
#: src/components/grid-control/index.js:43
msgctxt "block layout"
msgid "Bottom Right"
msgstr "오른쪽 하단"

#: src/components/background/panel.js:95
msgctxt "block layout"
msgid "No Repeat"
msgstr "반복하지 않음"

#: src/components/background/panel.js:96
msgctxt "block layout"
msgid "Repeat"
msgstr "반복"

#: src/components/background/panel.js:97
msgctxt "block layout"
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr "가로로 반복"

#: src/components/background/panel.js:98
msgctxt "block layout"
msgid "Repeat Vertically"
msgstr "세로로 반복"

#: src/components/block-gallery/gallery-link-settings.js:80
msgctxt ""
"HTML attribute that specifies the a relationship between the two pages."
msgid "Link Rel"
msgstr "링크 관계"

#: src/components/block-gallery/options/caption-options.js:10
msgctxt "visual style option"
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: src/components/block-gallery/options/caption-options.js:11
msgctxt "visual style option"
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: src/components/block-gallery/options/caption-options.js:12
msgctxt "visual style option"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/components/crop-settings/index.js:280
msgctxt "label for horizontal positioning input"
msgid "Horizontal Pos."
msgstr "Horizontal Pos."

#: src/components/crop-settings/index.js:288
msgctxt "label for vertical positioning input"
msgid "Vertical Pos."
msgstr "Vertical Pos."

#: src/components/crop-settings/index.js:297
msgctxt "label for the control that allows zooming in on the image"
msgid "Image Zoom"
msgstr "Image Zoom"

#: src/components/dimensions-control/index.js:389
msgctxt "A size unit for CSS markup"
msgid "Pixel"
msgstr "픽셀"

#: src/components/dimensions-control/index.js:393
msgctxt "A size unit for CSS markup"
msgid "Em"
msgstr "Em"

#: src/components/dimensions-control/index.js:397
msgctxt "A size unit for CSS markup"
msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

#: src/components/media-filter-control/index.js:31
msgctxt "image styles"
msgid "Original"
msgstr "원본"

#: src/components/media-filter-control/index.js:39
msgctxt "image styles"
msgid "Grayscale Filter"
msgstr "Grayscale Filter"

#: src/components/media-filter-control/index.js:47
msgctxt "image styles"
msgid "Sepia Filter"
msgstr "Sepia Filter"

#: src/components/media-filter-control/index.js:55
msgctxt "image styles"
msgid "Saturation Filter"
msgstr "Saturation Filter"

#: src/components/media-filter-control/index.js:63
msgctxt "image styles"
msgid "Dim Filter"
msgstr "Dim Filter"

#: src/components/media-filter-control/index.js:71
msgctxt "image styles"
msgid "Vintage Filter"
msgstr "빈티지 필터"

#: src/components/typography-controls/index.js:103
msgctxt "typography styles"
msgid "Capitalize"
msgstr "대문자로 시작"

#: src/components/typography-controls/index.js:107
msgctxt "typography styles"
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: src/components/typography-controls/index.js:84
msgctxt "typography styles"
msgid "Bold"
msgstr "굵게"

#: src/components/typography-controls/index.js:91
msgctxt "typography styles"
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: src/components/typography-controls/index.js:95
msgctxt "typography styles"
msgid "Uppercase"
msgstr "대문자"

#: src/components/typography-controls/index.js:99
msgctxt "typography styles"
msgid "Lowercase"
msgstr "소문자"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "CoBlocks"
msgstr "CoBlocks"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://coblocks.com"
msgstr "https://coblocks.com"

#. Description of the plugin
msgid ""
"CoBlocks is a suite of professional <strong>page building content blocks</"
"strong> for the WordPress Gutenberg block editor. Our blocks are hyper-"
"focused on empowering makers to build beautifully rich pages in WordPress."
msgstr ""
"CoBlocks는 워드프레스 구텐베르그 블록 에디터의 전문 <strong>페이지 구축 콘텐"
"츠 블록</strong> 제품군입니다. 당사 블록은 워드프레스에서 멋지고 풍부한 페이"
"지를 만들 수 있도록 제작자에게 힘을 싣는 데 주안점을 둡니다."

#. Author of the plugin
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.godaddy.com"
msgstr "https://www.godaddy.com"

#: class-coblocks.php:84 class-coblocks.php:96
msgid "Cheating huh?"
msgstr "속임수인가요?"

#: includes/admin/class-coblocks-action-links.php:41
msgid "Review CoBlocks on WordPress.org"
msgstr "Review CoBlocks on WordPress.org"

#: includes/admin/class-coblocks-action-links.php:41
msgid "Leave a Review"
msgstr "리뷰 쓰기"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:120
msgid ""
"Thanks for choosing CoBlocks, the premier page builder for the new WordPress "
"block editor."
msgstr ""
"새로운 워드프레스 블록 에디터를 위한 프리미어 페이지 작성기인 CoBlocks를 선택"
"해 주셔서 감사합니다."

#. translators: 1: Opening <strong> tag, 2: Closing </strong> tag
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:126
msgid ""
"You've just added lots of useful blocks and a new page builder toolkit to "
"the WordPress editor. CoBlocks gives you a game-changing set of features: "
"%1$s tens of blocks%2$s, a %1$s page-builder experience %2$s and %1$s custom "
"typography controls%2$s."
msgstr ""
"다양한 유용한 블롯 및 새로운 페이지 작성기 툴킷을 워드프레스 편집기에 추가했"
"습니다. CoBlocks를 이용하면 %1$s다양한 블록%2$s, %1$s페이지 작성기 경험%2$s "
"및 %1$s사용자 지정 입력 체계 제어%2$s 등과 같은 획기적인 기능 모음을 사용할 "
"수 있습니다."

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:133
msgid "Here are a few videos to help you get started:"
msgstr "시작하는 데 도움이 되는 몇 가지 비디오:"

#. translators: CoBlocks plugin name
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:137
msgid "Watch how to create your first page with %s"
msgstr "%s을(를) 통해 첫 페이지를 만드는 방법 보기"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:138
msgid "Watch how to create your first page"
msgstr "첫 페이지 만드는 방법 보기"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:140
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:141
msgid "Watch how to use the Row and Shape Divider blocks"
msgstr "행 및 도형 구분선 블록 사용 방법 보기"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:143
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:144
msgid "Watch how to use the Media Card block"
msgstr "미디어 카드 블록 사용 방법 보기"

#. translators: 1: Opening <a> tag to the CoBlocks YouTube channel, 2: Closing </a> tag
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:152
msgid ""
"Like what you see? %1$sSubscribe to our YouTube channel%2$s and we'll let "
"you know when new video tutorials are released."
msgstr ""
"마음에 드시나요? %1$s저희 YouTube 채널을 구독%2$s해 주세요. 새로운 비디오 튜"
"토리얼이 나오면 알려드리겠습니다."

#. translators: 1: Opening <a> tag to the CoBlocks Twitter account, 2: Opening <a> tag to the CoBlocks Facebook group, 3: Opening <a> tag to the CoBlocks newsletter,  4: Closing </a> tag
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:163
msgid ""
"If you have any questions or feedback, let us know on %1$sTwitter%4$s or our "
"%2$sFacebook group %4$s. Also, %3$ssubscribe to our newsletter%4$s if you "
"want to stay up to date with what's new and upcoming at CoBlocks."
msgstr ""
"문의 사항이나 피드백이 있는 경우, %1$sTwitter%4$s 또는 저희 %2$sFacebook 그"
"룹%4$s을 통해 알려주세요. 또한, 새로운 소식 및 예정된 이벤트를 비롯한 최신 소"
"식을 받으려면 %3$s당사 뉴스레터를 구독%4$s하시기 바랍니다."

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:172
msgid "Enjoy!"
msgstr "혜택을 누리세요!"

#: includes/class-coblocks-block-settings.php:72
msgid "Enable or disable blocks"
msgstr "블록 설정 또는 해제"

#: includes/class-coblocks-form.php:67
msgid "Google reCaptcha site key for form spam protection"
msgstr "스팸 방지 양식을 위한 Google reCAPTCHA 사이트 키"

#: includes/class-coblocks-form.php:79
msgid "Google reCaptcha secret key for form spam protection"
msgstr "스팸 방지 양식을 위한 Google reCAPTCHA 비밀 키"

#: includes/class-coblocks-form.php:267
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/class-coblocks-form.php:271
msgid "First"
msgstr "이름"

#: includes/class-coblocks-form.php:272
msgid "Last"
msgstr "성"

#: includes/class-coblocks-form.php:346
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: includes/class-coblocks-form.php:384
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: includes/class-coblocks-form.php:412
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: includes/class-coblocks-form.php:448
msgid "Choose one"
msgstr "Choose one"

#: includes/class-coblocks-form.php:520
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: includes/class-coblocks-form.php:723
msgid "Your message was sent:"
msgstr "메시지가 전송됨:"

#: includes/class-coblocks-google-map-block.php:116
msgid "Google Map API key for map rendering"
msgstr "맵 렌더링을 위한 Google 지도 API 키"

#: src/blocks/share/index.php:144
msgid "Share on Linkedin"
msgstr "LinkedIn에 공유하기"

#: src/blocks/social-profiles/index.php:83
msgid "Linkedin"
msgstr "LinkedIn"
